-DOCSTART- -X- O
Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Hong -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Fadama -X- _ B-LOC
Reke -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Mutuku -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Dugwamba -X- _ B-LOC
District -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Dabna -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Garaha -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Garaha -X- _ B-LOC
Dutse -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Kinging -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Zah -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Kwaprey -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Daku -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Dazal -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Kuddah -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Lar -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Mbanga -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Mugwalar -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Shashau -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Pabeda -X- _ O
njir -X- _ O
Washim -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Kulinyi -X- _ B-LOC
District -X- _ I-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Bangshika -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Mijili -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Miljili -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Kala'a -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Dulmava -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Dulwachira -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Dzegayerima -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Garavi -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Gashaka -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Jabba -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Jalingo -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Kubtava -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Kwakwa'ah -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Kwambula -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Kwatau -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Lugga -X- _ B-LOC
. -X- _ O

A -X- _ O
vu -X- _ O
Makera -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Maki -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Mbalwaha -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Mbulagyeng -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Mombol -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Mung -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Shiwa -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Gaya -X- _ B-LOC
District -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Gaya -X- _ B-LOC
Thlang -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Fa’ah -X- _ B-LOC
Gaya -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Gaya-Fa'a -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Gaya -X- _ B-LOC
Jabba -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Gaya -X- _ B-LOC
Maki -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Gaya -X- _ B-LOC
Sikalmi -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Gaya -X- _ B-LOC
Gou -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Chika -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Gay -X- _ B-LOC
Gartsanu -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Kura -X- _ B-LOC
Gay -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Nda -X- _ O
shi -X- _ O
Mubula -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Sikaluri -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Daktsi -X- _ B-LOC
& -X- _ I-LOC
Pella -X- _ I-LOC
District -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Pella -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Pella -X- _ B-LOC
Gwaja -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Buzza -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Dagza -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Dulchidama -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Dzumah -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Fachi -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Gudumiya -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Mbu -X- _ B-LOC
Inyi -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Midillah -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Mothol -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Ngalbi -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Tasha -X- _ B-LOC
Hindenga -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Uding -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Wuro -X- _ B-LOC
Bokki -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Thləmər -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
Zhedinyi -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Uba -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Hildi -X- _ B-LOC
District -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Hildi -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Kwarhi -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Uba -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Dzakwa -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Gashala -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Husara -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Migzil -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Mukuving -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Njerri -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Ndlang -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Hyema -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Hyama -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Motaku -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Kwapor -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Yo -X- _ O
təra -X- _ O
yi -X- _ O
Zivi -X- _ B-LOC
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Tainu -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Dunama -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Taima -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Chimda -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Kwatam -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Kwahri -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Nyati -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Adati -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Akacha -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Usaku -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Tayapiti -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Kwabəla -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Gziyadaticha -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Ahudinyi -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Anyitiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Nachangni -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Ndana'acha -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Nachashilini -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Wandiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Falama -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Nachamada -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Chagziyada -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Taitichi -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Kaniyi -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Chabiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Wabiyamarhyel -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Nachagura -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Ana'aticha -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Susutiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Biyama -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Gyelkurhyel -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Mivanyi -X- _ B-PER
. -X- _ O

shilin -X- _ O
ya -X- _ O
sənghac -X- _ O
Nachagura -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Kwakuiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Nutihyel -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Aji -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Kadada -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Akawaya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Chavalada -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Chayinaya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Chaperi -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Chatiramada -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Mapida -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Chimtiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Awbtiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Anuyitiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Fuldawa -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Njiri -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Fachiyada -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Chaidatiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Nacha -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Nyabiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Nunaya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Gyabiyada -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Bijida -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Aitiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Nihyel -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Ngabiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Ashilitiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Ataitiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Hyella -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Chabulatida -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Wahuni -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Akitiyani -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Dzarma -X- _ B-PER
. -X- _ O

Andə -X- _ O
Aninytiya -X- _ B-PER
. -X- _ O

Nunyi -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Anayahyel -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Bathiya -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Yaduma -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Chahya'andida -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Hyelnasinyi -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Nachanuya -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Wapanahyel -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Samari -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Mifarya -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Falinyi -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Chamalwa -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Gyati -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Awaltiya -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Hyelda -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Guzitama -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Agyiti -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Chamah -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Ndnmurya -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Hyelbathiya -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Shabiya -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Shadawa -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Atinga -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Auyatiya -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Hyelmada -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Tsuya -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Chindamapi -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Utsahyel -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Chatuda -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Aweticha -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Wabutda -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Wahmani -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Wabal -X- _ B-PER
Dzəgaməu -X- _ O
. -X- _ O

Mafakə -X- _ O
Mənakə -X- _ B-PER
nda -X- _ O
Luka -X- _ B-PER
tə -X- _ O
Tsəfəbiya -X- _ O
Dəlahimi -X- _ O
Luka -X- _ O
ngə -X- _ O
ndər -X- _ O
tsəfə -X- _ O
Mafakə -X- _ O
Mənakə -X- _ O
na -X- _ O

səda -X- _ O
tə -X- _ O
chari -X- _ O
ənda -X- _ O
a -X- _ O
ɓətə -X- _ O
cha -X- _ O
ka -X- _ O
alenya -X- _ O
shawa -X- _ B-PER
Yesu -X- _ B-PER
( -X- _ O
) -X- _ O

Kwa -X- _ O
nau -X- _ O
cha -X- _ O
ɗa -X- _ O
nja -X- _ O
tsəfə -X- _ O
Mafakə -X- _ O
Mənakə -X- _ O
na -X- _ O
a -X- _ O
hi -X- _ O
Roma -X- _ B-LOC
, -X- _ O
anə -X- _ O
vanya -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
njo -X- _ O
nga -X- _ O

Kwa -X- _ O
nau -X- _ O
cha -X- _ O
ɗa -X- _ O
nja -X- _ O
tsəfə -X- _ O
Mafakə -X- _ O
Mənakə -X- _ O
na -X- _ O
a -X- _ O
hi -X- _ O
Roma -X- _ B-LOC
, -X- _ O
anə -X- _ O
vanya -X- _ O
ndə -X- _ B-PER
nda -X- _ O
njo -X- _ O
nga -X- _ O

Tiyofilus -X- _ B-PER
, -X- _ O
madangə -X- _ O
anə -X- _ O
dəhə -X- _ O
nji -X- _ B-PER
ngə -X- _ O
nja -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
nga -X- _ O

Mafakə -X- _ O
Mənakə -X- _ O
nda -X- _ O
Luka -X- _ O
tə -X- _ O
tsəfəbiya -X- _ O
, -X- _ O
tə -X- _ O
ghəya -X- _ O
na -X- _ O
chabiya -X- _ B-PER
ənda -X- _ O
Yesu -X- _ O
ngə -X- _ O
Ndər -X- _ B-PER
Dləuya -X- _ B-PER
Isra'ila -X- _ B-LOC
ana -X- _ O
dunəya -X- _ B-LOC

A -X- _ O
ghəya -X- _ B-TIME
na -X- _ O
mafakər -X- _ O
hirgyaɗi -X- _ O
a -X- _ O
təkəra -X- _ O
yar -X- _ O
Yesu -X- _ O
, -X- _ O
cha -X- _ O
udiya -X- _ B-TIME
tsəu -X- _ O
ana -X- _ O
mafakər -X- _ O
hirgyaɗi -X- _ B-PER
, -X- _ O
ənda -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O

hya'atə -X- _ O
ku -X- _ O
hwa -X- _ O
ga -X- _ O
təra -X- _ O
gya -X- _ O
huɗamələm -X- _ B-LOC

Aku -X- _ O
Mafakə -X- _ O
Mənakə -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Luka -X- _ O
tə -X- _ O
chabiya -X- _ O
ənda -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
ɗəngha -X- _ O
na -X- _ O
nji'inda -X- _ O
ku -X- _ O
ɓwaɓwatəu -X- _ O

Luka -X- _ O
: -X- _ O
Luka -X- _ O
Dəlahimi -X- _ O
Nji -X- _ B-PER
ɗang -X- _ O
tanyi -X- _ O
tə -X- _ O
gwa'a -X- _ O
ka -X- _ O
nda -X- _ O
tsəfəbiya -X- _ O
sə'inda -X- _ O
tə -X- _ O
nyabiyadza -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
mən -X- _ O

ənga -X- _ O
, -X- _ O
naya -X- _ O
təkərɗa -X- _ O
a -X- _ O
gwa'abiya -X- _ O
tə -X- _ O
dəhə -X- _ O
sə -X- _ O
ghəyatə -X- _ O
dzəguya -X- _ B-TIME
nyi -X- _ O
, -X- _ O
yo -X- _ O
har -X- _ O
tsəu -X- _ O
tsa'atsa'a -X- _ O
tanyi -X- _ O
ya -X- _ O
tsəfətə -X- _ O

nghə -X- _ O
Tiyofilus -X- _ B-PER
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
na -X- _ O
səli -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
ga -X- _ O
ka -X- _ O
zəndəbiya -X- _ O
ənda -X- _ O
sənda -X- _ O
nja -X- _ O
dlədləɓtə -X- _ O
nghə -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
vəlvələu -X- _ O

Yar -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
Ndər -X- _ B-PER
Mər -X- _ O
Baɓtisma -X- _ O
Aku -X- _ O
bəji -X- _ B-TIME
nda -X- _ O
Hiridus -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
səm -X- _ O
təlkur -X- _ O
vu -X- _ B-LOC
Yahudiya -X- _ I-LOC
, -X- _ O
vanya -X- _ O
fərist -X- _ B-PER
da -X- _ O
na -X- _ O

tləm -X- _ O
nyi -X- _ O
Zakariya -X- _ B-PER
, -X- _ O
fərist -X- _ B-PER
cha -X- _ O
təwa -X- _ O
nyandəla -X- _ O
Abija -X- _ O
, -X- _ O
wi -X- _ O
kərnyi -X- _ O
, -X- _ O
mala -X- _ B-PER
nyi -X- _ O
tsəu -X- _ O
nyandəla -X- _ O
Haruna -X- _ B-PER
tangərmar -X- _ O
fərist -X- _ O
nə -X- _ O

njir -X- _ O
Isra'ila -X- _ B-LOC
, -X- _ O
tləm -X- _ O
nyi -X- _ O
Alisabatu -X- _ B-PER

'a -X- _ O
kya'a -X- _ O
nda -X- _ O
ta'ita'inyi -X- _ O
nda -X- _ O
mar -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
, -X- _ O
nda -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
nəu -X- _ O
dəhə -X- _ O
gadlagadla -X- _ O
ana -X- _ O
dəhə -X- _ O
tsaubar -X- _ O
Tlakə -X- _ B-PER
tsa'atsa'a -X- _ O

əl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
zər -X- _ B-PER
da -X- _ O
tsa -X- _ O
nda -X- _ B-PER
wa -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
Alisabatu -X- _ B-PER
mala -X- _ B-PER
kəla -X- _ O
yah -X- _ O
cha -X- _ O
, -X- _ O
ya -X- _ O
kya'a -X- _ O
nda -X- _ O
hal -X- _ B-PER

ə -X- _ O
vanya -X- _ O
bəji -X- _ B-TIME
, -X- _ O
Zakariya -X- _ B-PER
ku -X- _ O
dzukə -X- _ B-LOC
kənda -X- _ O
nacha -X- _ B-PER
ngə -X- _ O
na -X- _ O
mər -X- _ O
tlər -X- _ O
fərist -X- _ O
mar -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER

tabiya -X- _ O
nyi -X- _ O
təwa -X- _ O
ɓəlshi'u -X- _ O
, -X- _ O
wi -X- _ O
nda -X- _ O
ngyar -X- _ O
njir -X- _ B-PER
mər -X- _ O
tlər -X- _ O
fərist -X- _ B-PER
tə -X- _ O
chari -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
cha -X- _ O
gwa -X- _ O
ku -X- _ O
vi -X- _ B-LOC

nda -X- _ O
nja -X- _ O
tsabiya -X- _ B-PER
aku -X- _ O
Mbwa'alə -X- _ B-LOC
Hyel -X- _ O
ka -X- _ O
nja -X- _ O
ngi -X- _ O
sə -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
shi'uni -X- _ O
kwitkwitə -X- _ O
nə -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
kwa -X- _ O

bəjir -X- _ B-TIME
ngi -X- _ O
sə -X- _ O
shi'uni -X- _ O
kwitkwitə -X- _ O
nda -X- _ O
tə -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
dəhə -X- _ O
njir -X- _ B-PER
həsəli -X- _ O
nə -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
tə -X- _ O
tsəmtədza -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
pətlənya -X- _ O

əl -X- _ O
ngə -X- _ O
Chama -X- _ B-PER
Tlakə -X- _ B-PER
tə -X- _ O
chabiya -X- _ B-PER
nyi -X- _ O
dzəa -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
tə -X- _ O
ta'i -X- _ O
təwa -X- _ O
chisəma -X- _ O
dzəgana -X- _ O
tə -X- _ O
mbwa -X- _ B-LOC
nda -X- _ O
njo -X- _ O

ɗəzə -X- _ O
sə -X- _ O
shi'uni -X- _ O
kwitkwitə -X- _ O
tə -X- _ O
nda -X- _ O

Zakariya -X- _ B-PER
tə -X- _ O
la'a -X- _ O
nyi -X- _ O
kəl -X- _ O
ngə -X- _ O
ləvər -X- _ O
tə -X- _ O
səya -X- _ O
nyi -X- _ O

əl -X- _ O
ngə -X- _ O
Chama -X- _ B-PER
Tlakə -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ B-PER
, -X- _ O
Ngwa -X- _ O
ka -X- _ O
da -X- _ O
ləvər -X- _ O
Zakariya -X- _ B-PER
wa -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
ngatə -X- _ O
nji -X- _ O
pətlənya -X- _ O
ngha -X- _ O
, -X- _ O

mala -X- _ B-PER
nghə -X- _ O
Alisabatu -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
yiya -X- _ O
nghə -X- _ O
zər -X- _ O
sal -X- _ O
, -X- _ O
nakə -X- _ O
tsəu -X- _ O
ko -X- _ O
fəndzə -X- _ O
nyi -X- _ O
tləm -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER

ɗa -X- _ O
ka -X- _ O
sər -X- _ O
hirgyaɗi -X- _ O
gagaɗə -X- _ O
nə -X- _ O
ngha -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
tsəu -X- _ O
nji -X- _ O
ɗang -X- _ O
kwa -X- _ O
mər -X- _ O
hirgyaɗi -X- _ O
aka -X- _ O
yah -X- _ O
nyi -X- _ O

cho -X- _ O
ɗa -X- _ O
ndə -X- _ O
dəgal -X- _ O
mar -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
a -X- _ O
cho -X- _ O
sa -X- _ O
sə -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
gwa'atə -X- _ O
ndə -X- _ O
kwa -X- _ O
wi -X- _ O
pa'a -X- _ O
wa -X- _ O

Ya -X- _ O
cho -X- _ O
ɗa -X- _ O
nyinyinyi -X- _ O
na -X- _ O
Shanguɗə -X- _ O
Karti -X- _ B-PER
təvi -X- _ O
njo -X- _ O
yah -X- _ O
nyi -X- _ O

Cho -X- _ O
ɓəlandə -X- _ O
nji -X- _ O
ɗang -X- _ O
ku -X- _ O
huɗa -X- _ O
njir -X- _ O
Isra'ila -X- _ B-LOC
shili -X- _ O
da -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
Tlakən -X- _ O
nda -X- _ O

cho -X- _ B-PER
ma'i -X- _ O
mar -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
aku -X- _ O
shanguɗəu -X- _ O
ana -X- _ O
gyalkur -X- _ O
Iliya -X- _ B-PER
, -X- _ O
cho -X- _ O
shandə -X- _ O
ɗufwa -X- _ O
njir -X- _ O
yah -X- _ O
yada -X- _ O
ngulisha'a -X- _ B-PER
kənda -X- _ O
, -X- _ O
nji -X- _ B-PER

kəla -X- _ O
ngatə -X- _ O
ndər -X- _ O
tsəu -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
sha -X- _ O
təwa -X- _ O
dəmar -X- _ O
njir -X- _ B-PER
mər -X- _ O
sə -X- _ O
tsa'atsa'a -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
cha -X- _ O
ɓatliya -X- _ B-PER
nji -X- _ B-PER
nə -X- _ O

Zakariya -X- _ B-PER
tə -X- _ O
jau -X- _ O
Chama -X- _ B-PER
nda -X- _ O
, -X- _ O
Aman -X- _ O
yo -X- _ O
ɗana -X- _ O
zəndəbiya -X- _ O
jirikura -X- _ O
sənga -X- _ O

Naya -X- _ O
ndə -X- _ B-PER
halhal -X- _ O
ya -X- _ O
, -X- _ O
ya -X- _ O
mala -X- _ B-PER
ɗa -X- _ O
tsəu -X- _ O
hal -X- _ O
ti -X- _ O

Ngə -X- _ O
Chama -X- _ B-PER
Tlakə -X- _ O
nda -X- _ O
tə -X- _ O
wum -X- _ O
nənyi -X- _ O
, -X- _ O
Naya -X- _ O
Jibra'ilu -X- _ B-PER
yo -X- _ B-PER
ta'i -X- _ O
mar -X- _ O
Hyel -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
ənga -X- _ O
nja -X- _ O
sə -X- _ O
ɗa -X- _ O

shili -X- _ O
da -X- _ O
ka -X- _ O
, -X- _ O
ka -X- _ O
ya -X- _ O
par -X- _ O
nghə -X- _ O
Mafakə -X- _ O
Mənakə -X- _ O
na -X- _ O

mangə -X- _ O
aka -X- _ O
nənyi -X- _ O
jiri -X- _ O
nə -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
ɗa -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
ko -X- _ O
ɗa -X- _ O
ka -X- _ O
ndə -X- _ B-PER
nda -X- _ O
kəla -X- _ O
kwa -X- _ O
nau -X- _ O
ndəra -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O

ma -X- _ O
sənga -X- _ O
da -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
Dəhə -X- _ O
sə'inga -X- _ O
kwa -X- _ O
ɗa -X- _ O
tsa'atsa'a -X- _ O
tə -X- _ O
bəji -X- _ O
nyi -X- _ O

Nji'inda -X- _ B-PER
biya -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
səkə -X- _ O
Zakariya -X- _ B-PER
ana -X- _ O
jigadəmar -X- _ O
ndara -X- _ O
mi -X- _ O
tə -X- _ O
uya -X- _ O
nyi -X- _ O
ku -X- _ O
Mbwa'alə -X- _ B-LOC
Hyel -X- _ B-PER
nda -X- _ O

cha -X- _ O
zəbiya -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
ɗa -X- _ O
a -X- _ O
da -X- _ O
cho -X- _ O
nau -X- _ O
ndər -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nda -X- _ O
ngabiya -X- _ O
ənda -X- _ O
uyatə -X- _ O
cha -X- _ O
takər -X- _ O
ku -X- _ O

Cho -X- _ B-PER
mər -X- _ B-PER
ənda -X- _ I-PER
cha -X- _ I-PER
ɗana -X- _ O
ndəra -X- _ O
ya -X- _ O
a -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
do -X- _ O
biya -X- _ O
ku -X- _ O
nya -X- _ O
cha -X- _ O
wa -X- _ O
kəl -X- _ O
nda -X- _ O
ana -X- _ O

cha -X- _ O
cha -X- _ O
cho -X- _ O
cha -X- _ O
səu -X- _ O

bəjir -X- _ B-TIME
tlər -X- _ O
nyi -X- _ O
tə -X- _ O
wura -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
ɓəl -X- _ O
kyo -X- _ B-LOC
ki -X- _ I-LOC

sənga -X- _ O
, -X- _ O
mala -X- _ B-PER
nyi -X- _ O
Alisabatu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
hətə -X- _ O
huɗəu -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
mbunda -X- _ O
kərnyi -X- _ O
ana -X- _ O
huɗə -X- _ O
nda -X- _ O
nə -X- _ O
hya -X- _ B-TIME
tufu -X- _ O

ə -X- _ O
Alisabatu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
na -X- _ O
nə -X- _ O
kərnyi -X- _ O
, -X- _ O
Tlakə -X- _ B-PER
nda -X- _ O
mərtə -X- _ O
ɗa -X- _ O
səna -X- _ O
, -X- _ O
aku -X- _ O
hanyi -X- _ B-TIME
inənna -X- _ O
cha -X- _ O
ngatə -X- _ O
təhuɗə -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O

ana -X- _ O
cha -X- _ O
hənda -X- _ O
ɗa -X- _ O
sər -X- _ O
həyatəvi -X- _ O
aku -X- _ O
pama -X- _ O
nji -X- _ O

Mafakə -X- _ O
Yar -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
Shili -X- _ O
da -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER
Aku -X- _ O
kwakunya -X- _ B-TIME
hyar -X- _ B-LOC
Alisabatu -X- _ B-PER
ana -X- _ O
huɗəu -X- _ O
, -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
tə -X- _ O
sə -X- _ O
chama -X- _ B-PER
nyi -X- _ O

Jibra'ilu -X- _ B-PER
yi -X- _ O
Nazarat -X- _ B-LOC
atə -X- _ O
hə'i -X- _ O
Galili -X- _ B-LOC
, -X- _ O
ana -X- _ O
mafakə -X- _ O
yada -X- _ O
vanya -X- _ O
kwapəlyakə -X- _ B-PER
nda -X- _ O
ɓatliya -X- _ O
ka -X- _ O
cha -X- _ O
hə -X- _ O
vanya -X- _ O
ndəu -X- _ B-PER

ana -X- _ O
tləm -X- _ O
nyi -X- _ O
Yusufu -X- _ B-PER
, -X- _ O
nyandəla -X- _ O
Təl -X- _ O
Dauda -X- _ B-PER

Tləmər -X- _ O
kwapəlyakə -X- _ B-PER
nda -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER

Hyel -X- _ O
nda -X- _ O
yada -X- _ O
cha -X- _ O
ga -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Usi -X- _ O
, -X- _ O
papa'akur -X- _ B-PER
təkəra -X- _ O
kə -X- _ O
'ualəu -X- _ O
, -X- _ O
Tlakə -X- _ O
tsa'a -X- _ O
naka -X- _ B-PER

Ngə -X- _ O
jigadəma -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
hya'ati -X- _ O
təkəra -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
nga -X- _ O
, -X- _ O
cho -X- _ O
jigadəma -X- _ O
ndara -X- _ O
chul -X- _ O
usa -X- _ O
mi -X- _ O
ngə -X- _ O
ənga -X- _ O

əl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
Chama -X- _ B-PER
Hyel -X- _ B-PER
nda -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Ngwa -X- _ O
ka -X- _ O
da -X- _ O
ləvər -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER
wa -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
a -X- _ O
uyatə -X- _ O
kə -X- _ O
kwambiyakur -X- _ O

hətə -X- _ O
huɗəu -X- _ O
, -X- _ O
ko -X- _ O
ya -X- _ O
zər -X- _ O
, -X- _ O
ko -X- _ O
fəndzə -X- _ O
nyi -X- _ O
tləm -X- _ O
, -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER

ɗa -X- _ O
dəgaləu -X- _ O
, -X- _ O
njo -X- _ O
nga -X- _ O
nyi -X- _ O
Zər -X- _ B-PER
Hyel -X- _ B-PER
, -X- _ O
Hyel -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
nənyi -X- _ O
dzəga -X- _ O
təlkur -X- _ O
ada -X- _ O
nyi -X- _ O
Dauda -X- _ B-PER

səm -X- _ O
təlkur -X- _ O
tsəu -X- _ O
təkəra -X- _ O
nyandəla -X- _ O
Jakop -X- _ B-PER
ba'anawa -X- _ B-TIME
, -X- _ O
a -X- _ O
təlkur -X- _ O
nyi -X- _ O
da -X- _ O
kwa -X- _ O
wur -X- _ B-TIME
wa -X- _ I-TIME

Ngə -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
jau -X- _ O
Chama -X- _ B-PER
Hyel -X- _ B-PER
nda -X- _ O
, -X- _ O
Aman -X- _ O
sə -X- _ O
wi -X- _ O
ngə -X- _ O
kwa -X- _ O
ɗa -X- _ O

Jan -X- _ O
ya -X- _ O
kwapəlyakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
a -X- _ O
ya -X- _ O
taa -X- _ O
ɓə -X- _ O
na -X- _ O
sal -X- _ O
pa'a -X- _ O
wa -X- _ O

Chama -X- _ B-PER
Hyel -X- _ I-PER
nda -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Shanguɗə -X- _ O
Karti -X- _ O
kwa -X- _ O
səya -X- _ O
təkəra -X- _ O
ka -X- _ O
, -X- _ O
gyalkur -X- _ B-PER
Hyel -X- _ B-PER
tsəu -X- _ O
kwa -X- _ O
səya -X- _ O
təkəra -X- _ O
ka -X- _ O
, -X- _ O

aka -X- _ O
ənga -X- _ O
, -X- _ O
njo -X- _ O
nga -X- _ O
zər -X- _ O
karti -X- _ O
nə -X- _ O
ko -X- _ O
yah -X- _ O
nga -X- _ O
, -X- _ O
Zər -X- _ B-PER
Hyel -X- _ I-PER

Alisabatu -X- _ B-PER
kwamə -X- _ O
nghə -X- _ O
kwa -X- _ O
uya -X- _ O
zər -X- _ O
nyi -X- _ O
aku -X- _ O
halhaləkurnyi -X- _ O
, -X- _ O
nacha -X- _ O
nda -X- _ O
njo -X- _ O
na -X- _ O
mala -X- _ O
kəla -X- _ O
yah -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
huɗə -X- _ O

a -X- _ O
səda -X- _ O
dza'u -X- _ O
nə -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
wa -X- _ O

Ngə -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
wuma -X- _ O
, -X- _ O
Naya -X- _ O
kwar -X- _ B-PER
mava -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
ya -X- _ O
, -X- _ O
cha -X- _ O
ɗa -X- _ O
naya -X- _ O
tang -X- _ O
wi -X- _ O
nda -X- _ O
ka -X- _ O
na -X- _ O

Kəl -X- _ O
ngə -X- _ O
Chama -X- _ B-PER
Hyel -X- _ I-PER
nda -X- _ O
təra -X- _ O

Maryamu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
yada -X- _ O
Alisabatu -X- _ B-PER
Atə -X- _ O
bəji -X- _ B-TIME
nga -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
batliya -X- _ B-PER
ga -X- _ O
hya'atə -X- _ O
na -X- _ O
kusa -X- _ O
a -X- _ O
yo -X- _ O
mələm -X- _ B-LOC
nda -X- _ O

ku -X- _ O
pama -X- _ O
mə -X- _ O
a -X- _ O
tə -X- _ O
hə'i -X- _ B-LOC
Yahudiya -X- _ B-PER

ə -X- _ O
cha -X- _ O
gwa -X- _ O
ku -X- _ B-LOC
ki -X- _ I-LOC
Zakariya -X- _ B-PER
ga -X- _ O
usar -X- _ O
Alisabatu -X- _ B-PER

Alisabatu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
ngatə -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
usa -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O
ngə -X- _ O
zər -X- _ B-PER
nda -X- _ O
ku -X- _ O
ta -X- _ O
cha -X- _ O
nda -X- _ O
a -X- _ O
sha -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O

Shanguɗə -X- _ O
Karti -X- _ O
tə -X- _ O
nyandə -X- _ O
Alisabatu -X- _ B-PER

ə -X- _ O
cha -X- _ O
na -X- _ O
ana -X- _ O
kurakə -X- _ O
dzəgam -X- _ O
dzəgaməu -X- _ O
, -X- _ O
Ndər -X- _ O
papa'akur -X- _ O
ka -X- _ O
aku -X- _ O
pama -X- _ O
mahi'i -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
tsəu -X- _ O
ndər -X- _ O
papa'akur -X- _ O
ngə -X- _ O

zər -X- _ B-PER
ngə -X- _ O
ko -X- _ O
yiya -X- _ O
nga -X- _ O

nə -X- _ O
ya -X- _ O
ɗana -X- _ O
uya -X- _ O
mənakəkur -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
ənda -X- _ O
amanya -X- _ O
Tlakə -X- _ B-PER
ɗa -X- _ O
kwa -X- _ O
shili -X- _ O
da -X- _ O
ya -X- _ O

aku -X- _ O
bəji -X- _ B-TIME
nda -X- _ I-TIME
ya -X- _ O
ngatə -X- _ O
ka -X- _ O
usa -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
zər -X- _ O
nda -X- _ O
ku -X- _ O
ta -X- _ O
ya -X- _ O
tə -X- _ O
sha -X- _ O
na -X- _ O
hirgyaɗi -X- _ O

aku -X- _ O
bəji -X- _ B-TIME
nda -X- _ O
ya -X- _ O
ngatə -X- _ O
ka -X- _ O
usa -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
zər -X- _ O
nda -X- _ O
ku -X- _ O
ta -X- _ O
ya -X- _ O
tə -X- _ O
sha -X- _ O
na -X- _ O
hirgyaɗi -X- _ O

ər -X- _ O
papa'akur -X- _ O
kə -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER
, -X- _ O
aka -X- _ O
ka -X- _ O
nənyi -X- _ O
jiri -X- _ O
ənda -X- _ O
sənda -X- _ O
Tlaka -X- _ O
na -X- _ O
kwa -X- _ O
nyabiyadza -X- _ O

Ngə -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Ɗufwa -X- _ O
ya -X- _ O
kwa -X- _ O
həsəli -X- _ O
nə -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER

pya -X- _ O
ya -X- _ O
kwa -X- _ O
mər -X- _ O
hirgyaɗi -X- _ O
aka -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
Ndər -X- _ I-PER
Dləuya -X- _ I-PER
ɗa -X- _ O

cha -X- _ O
ɗənghatə -X- _ O
butəbutəkura -X- _ O
kwar -X- _ B-PER
mava -X- _ I-PER
nyi -X- _ I-PER

Sakana -X- _ B-TIME
dəhə -X- _ O
nji -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
nga -X- _ O
ɗa -X- _ O
papa'a -X- _ O

Ndər -X- _ B-PER
Gyalkur -X- _ B-PER
tə -X- _ O
mərtə -X- _ O
sə -X- _ O
'ual -X- _ O
na'a -X- _ O
, -X- _ O
tləm -X- _ O
nyi -X- _ O
karti -X- _ O

'atə -X- _ O
ku -X- _ O
aji -X- _ O
yo -X- _ O
aji -X- _ O
, -X- _ O
Hyel -X- _ O
kwa -X- _ O
ngatə -X- _ O
təhuɗə -X- _ O
njir -X- _ O
ləvər -X- _ O
nyi -X- _ O

mərtə -X- _ O
tə -X- _ O
cha -X- _ O
sə -X- _ O
'ual -X- _ O
ana -X- _ O
cha -X- _ O
cha -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
wiɗənda -X- _ O
tə -X- _ O
cha -X- _ O
njir -X- _ O
həkəra -X- _ O
kərnənda -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
jigadəma -X- _ O
kənda -X- _ O

həyatə -X- _ O
cha -X- _ O
nji -X- _ B-PER
təltəl -X- _ O
tə -X- _ O
mbwar -X- _ O
ngya -X- _ O
kənda -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
tsəu -X- _ O
cha -X- _ O
hətə -X- _ O
səlir -X- _ O
nji -X- _ B-PER
kəla -X- _ O
səli -X- _ O

nyandə -X- _ O
təcha -X- _ O
nji'inda -X- _ B-PER
na -X- _ O
huɓa -X- _ O
ana -X- _ O
sə -X- _ O
mənakəu -X- _ O
, -X- _ O
əngə -X- _ O
cha -X- _ O
ngyar -X- _ O
njir -X- _ O
uyatə -X- _ O
təra -X- _ O
jwajwa'a -X- _ O

vala -X- _ O
mava -X- _ O
nyi -X- _ O
Isra'ila -X- _ B-LOC
, -X- _ O
cha -X- _ O
ɗənghatə -X- _ O
na -X- _ O
alkawal -X- _ O
təhuɗə -X- _ O
nda -X- _ O
cha -X- _ O
məra -X- _ O
, -X- _ O
anə -X- _ O
Ibrahim -X- _ B-PER
ana -X- _ O
nyandəla -X- _ O
cha -X- _ O
ba'anawa -X- _ B-TIME

wi -X- _ O
nda -X- _ O
cha -X- _ O
na -X- _ O
nə -X- _ O
ka -X- _ O
adan -X- _ B-PER
mən -X- _ I-PER

Maryamu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
ngya -X- _ O
na -X- _ O
Alisabatu -X- _ B-PER
nə -X- _ O
hya -X- _ B-TIME
makərəu -X- _ I-TIME
, -X- _ O
ahir -X- _ O
nga -X- _ O
cha -X- _ O
ɓəl -X- _ O
kyo -X- _ O
ki -X- _ O

Yar -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
Ndər -X- _ O
Mər -X- _ O
Baɓtisma -X- _ O
Nda -X- _ O
bəjir -X- _ O
yah -X- _ O
Alisabatu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
yah -X- _ O
zər -X- _ O
nyi -X- _ O

ə -X- _ O
tə -X- _ O
həya -X- _ O
ka -X- _ O
təwul -X- _ O
ka -X- _ O
njikə -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
ənda -X- _ O
Tlakə -X- _ O
tə -X- _ O
char -X- _ O
nyi -X- _ O
təhuɗə -X- _ O
'ualəu -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nda -X- _ O
mər -X- _ O

əshir -X- _ O
chisəkunya -X- _ B-TIME
hanyi -X- _ I-TIME
, -X- _ O
nda -X- _ O
shili -X- _ O
aka -X- _ O
ga -X- _ O
nda -X- _ O
tlanda -X- _ O
nyi -X- _ O
bədzang -X- _ O
nə -X- _ O
zər -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
ga -X- _ O
nda -X- _ O
fəndzə -X- _ O

nyi -X- _ O
Zakariya -X- _ B-PER
, -X- _ O
tləmər -X- _ O
ada -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
ama -X- _ O
nyi -X- _ O
tə -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
A'a -X- _ O

Njo -X- _ O
fəndzə -X- _ O
nyi -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER

Ngə -X- _ O
nda -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
A -X- _ O
ndər -X- _ O
tləm -X- _ O
ngə -X- _ O
da -X- _ O
ku -X- _ O
huɗa -X- _ O
njikə -X- _ O
hi -X- _ O
wa -X- _ O

Ngə -X- _ O
nda -X- _ O
char -X- _ O
nyi -X- _ O
ba'ada -X- _ O
nə -X- _ O
ada -X- _ O
nyi -X- _ O
aka -X- _ O
ga -X- _ O
nda -X- _ O
gwa'abiya -X- _ O
tləm -X- _ O
nda -X- _ O
cho -X- _ O
i -X- _ O
nja -X- _ O
fəndzə -X- _ O

Sənga -X- _ O
ɗa -X- _ O
ka -X- _ O
sər -X- _ O
məngəl -X- _ O
nə -X- _ O
madawa -X- _ O

Ɗəɗəu -X- _ O
tanyi -X- _ O
nya -X- _ O
cha -X- _ O
tə -X- _ O
mbəɗa -X- _ O
, -X- _ O
kyara -X- _ O
cha -X- _ O
tə -X- _ O
wala -X- _ O
, -X- _ O
təma -X- _ O
cha -X- _ O
ghəya -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
, -X- _ O
cho -X- _ O
fal -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER

ə -X- _ O
ləvər -X- _ O
tə -X- _ O
səya -X- _ O
ka -X- _ O
təwul -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
njir -X- _ O
mələm -X- _ O
inda -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
məa -X- _ O
atə -X- _ O
hə'i -X- _ B-LOC
njir -X- _ I-LOC
Yahudiya -X- _ I-LOC

kwa -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
təkəra -X- _ O
sə'ingə -X- _ O
tə -X- _ O
ɗa -X- _ O
nga -X- _ O

tə -X- _ O
ngatə -X- _ O
sənga -X- _ O
, -X- _ O
kwa -X- _ O
jigadəma -X- _ O
təkəri -X- _ O
, -X- _ O
kwa -X- _ O
jawa -X- _ O
, -X- _ O
Mi -X- _ O
sənda -X- _ O
zər -X- _ O
ngə -X- _ O
kwa -X- _ O
ɗakar -X- _ O
ja -X- _ O

Aka -X- _ O
a -X- _ O
ngabiya -X- _ O
tənji -X- _ O
ənda -X- _ O
Tlakə -X- _ O
tsa'a -X- _ O
nacha -X- _ O

nyi -X- _ O
Zakariya -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nyabiyadzə -X- _ O
na -X- _ O
Shanguɗə -X- _ O
Karti -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
pə -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
mətakər -X- _ O
nda -X- _ O
Hyel -X- _ O
tə -X- _ O
chabiya -X- _ O
nyi -X- _ O

Fal -X- _ O
nə -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
Hyel -X- _ O
njir -X- _ O
Isra'ila -X- _ B-LOC
, -X- _ O
aka -X- _ O
cha -X- _ O
shili -X- _ O
ka -X- _ O
cha -X- _ O
dləuya -X- _ O
nənyi -X- _ O
na -X- _ O
nji -X- _ O

hya'andə -X- _ O
Ndər -X- _ O
Dləuya -X- _ O
nda -X- _ O
dəgaləu -X- _ O
aku -X- _ O
nyandəla -X- _ O
mava -X- _ O
nyi -X- _ O
Dauda -X- _ B-PER
, -X- _ O
wi -X- _ O
nda -X- _ O
cha -X- _ O
na -X- _ O
təwa -X- _ O
nya -X- _ O
njir -X- _ O
mətakər -X- _ O

karti -X- _ O
nə -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
ɗəɗəməu -X- _ O

na -X- _ O
ənda -X- _ O
cho -X- _ O
dləuya -X- _ O
mən -X- _ O
aku -X- _ O
cha -X- _ O
njir -X- _ O
dawa -X- _ O
kəmən -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
ku -X- _ O
cha -X- _ O
dəhə -X- _ O
nji'inda -X- _ O
kwa -X- _ O
ngya -X- _ O
mən -X- _ O

mər -X- _ O
ənga -X- _ O
ka -X- _ O
cha -X- _ O
char -X- _ O
təhuɗə -X- _ O
nə -X- _ O
ka -X- _ O
adan -X- _ O
mən -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
ga -X- _ O
cha -X- _ O
ɗənghatə -X- _ O
na -X- _ O
alkawal -X- _ O
karti -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O

səmfəla -X- _ O
nda -X- _ O
cha -X- _ O
mər -X- _ O
nə -X- _ O
adan -X- _ O
mən -X- _ O
Ibrahim -X- _ B-PER

na -X- _ O
ənda -X- _ O
cho -X- _ O
dləuya -X- _ O
mən -X- _ O
ku -X- _ O
cha -X- _ O
njir -X- _ O
dawa -X- _ O
kəmən -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
ga -X- _ O
cha -X- _ O
mərtə -X- _ O
mən -X- _ O
məna -X- _ O
mərtə -X- _ O
nyi -X- _ O

tləra -X- _ O
a -X- _ O
da -X- _ O
na -X- _ O
ləvər -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
aku -X- _ O
kartikur -X- _ O
ana -X- _ O
tsa'atsa'akur -X- _ O
aku -X- _ O
dəhə -X- _ O
hanyi -X- _ O
kəmən -X- _ O
a -X- _ O
manyi -X- _ O

nakə -X- _ O
tsəu -X- _ O
zər -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
njo -X- _ O
nga -X- _ O
ngha -X- _ O
ndər -X- _ O
mətakər -X- _ O
Hyel -X- _ O
nda -X- _ O
Ndiya -X- _ O
na -X- _ O
Səli -X- _ O

Ko -X- _ O
təra -X- _ O
biyamar -X- _ O
Tlakəu -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
ga -X- _ O
ka -X- _ O
batliya -X- _ O
laku -X- _ O
ka -X- _ O
cha -X- _ O

mbəl -X- _ O
təkəra -X- _ O
nji -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
ngya -X- _ O
ku -X- _ O
kutla -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
nji'inda -X- _ O
tə -X- _ O
kiɗa -X- _ O
shanguɗər -X- _ O
tah -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
cha -X- _ O
nəu -X- _ O
na -X- _ O

Luka -X- _ B-PER
Yar -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
Aku -X- _ O
hanyi -X- _ B-PER
inda -X- _ I-PER
, -X- _ O
Kaisar -X- _ O
Agustus -X- _ B-PER
tə -X- _ O
fiya -X- _ O
gadlagadla -X- _ O
ənda -X- _ O
njo -X- _ O
jiga -X- _ O
nji'inda -X- _ O
da -X- _ O
kiɗa -X- _ O
təlkur -X- _ O

yi -X- _ O
nda -X- _ O
aka -X- _ O
ga -X- _ O
nja -X- _ O
jigabiya -X- _ O
nda -X- _ O
nanda -X- _ O
na -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER
nda -X- _ O
nda -X- _ O
mbandər -X- _ O
aka -X- _ O
ga -X- _ O
nda -X- _ O
hədza -X- _ O
, -X- _ O
ya -X- _ O

Maryamu -X- _ B-PER
ana -X- _ O
huɗə -X- _ O
cha -X- _ O
tə -X- _ O
bəji -X- _ O
nda -X- _ O

bəji -X- _ O
nda -X- _ O
nda -X- _ O
yi -X- _ O
nda -X- _ O
kəl -X- _ O
ɓəlakər -X- _ O
yah -X- _ O
tə -X- _ O
səya -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
yah -X- _ O
zər -X- _ O
tangərmanyi -X- _ O
, -X- _ O
ga -X- _ O
baɗəu -X- _ O

nyi -X- _ O
ku -X- _ O
pahuɗə -X- _ O
mba -X- _ O
zər -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
pinda -X- _ O
nyi -X- _ O
ku -X- _ O
ngaɓa -X- _ O
sərshishi -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
nanda -X- _ O
uya -X- _ O
mbwa -X- _ O
ku -X- _ O
vi -X- _ O

njir -X- _ O
ɓəla -X- _ O
sərshishi -X- _ O
inda -X- _ O
tə -X- _ O
la'a -X- _ O
zər -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nda -X- _ O
dəkar -X- _ O
dəhə -X- _ O
sənda -X- _ O
chama -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
tə -X- _ O
na -X- _ O
təkəra -X- _ O

ngatə -X- _ O
ga -X- _ O
la'a -X- _ O
, -X- _ O
dəhə -X- _ O
sə -X- _ O
tə -X- _ O
ɗa -X- _ O
wi -X- _ O
nda -X- _ O
Chama -X- _ B-PER
Hyel -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nda -X- _ O

Nja -X- _ O
Yi -X- _ O
na -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
ku -X- _ O
Mbwa'alə -X- _ B-LOC
Hyel -X- _ O
Nda -X- _ O
zər -X- _ O
nda -X- _ O
hanyi -X- _ B-TIME
chisəu -X- _ I-TIME
, -X- _ O
nja -X- _ O
tlanda -X- _ O
nyi -X- _ O
bədzang -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nja -X- _ O

fəndzə -X- _ O
nyi -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
, -X- _ O
tləm -X- _ O
nda -X- _ O
chama -X- _ B-PER
Hyel -X- _ O
tə -X- _ O
na -X- _ O
təvi -X- _ O
nja -X- _ O
hə -X- _ O
huɗə -X- _ O
nyi -X- _ O
nda -X- _ O

bəji -X- _ B-TIME
tə -X- _ O
ɗa -X- _ O
Maryamu -X- _ B-PER
ana -X- _ O
Yusufu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
hətə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
yi -X- _ O
Urshalima -X- _ B-LOC
ka -X- _ O
nda -X- _ O
yi -X- _ O
lətə -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O

aka -X- _ O
ga -X- _ O
nda -X- _ O
mər -X- _ O
sənda -X- _ O
gadlagadla -X- _ O
Musa -X- _ B-PER
tə -X- _ O
na -X- _ O
nja -X- _ O
mər -X- _ O
aka -X- _ O
chinda -X- _ O
dza -X- _ O

ngə -X- _ O
vimbəlmbəl -X- _ B-LOC
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
chabiya -X- _ O
nghə -X- _ O
nə -X- _ O
nji'inda -X- _ B-PER
pa'a -X- _ O
njir -X- _ B-PER
Yahuda -X- _ I-PER
, -X- _ O
nacha -X- _ O
tsəu -X- _ O
cha -X- _ O
shili -X- _ O
na -X- _ O
səli -X- _ O
nə -X- _ O

Səngə -X- _ O
tsəu -X- _ O
cho -X- _ O
tənghə -X- _ O
wi -X- _ O
katsakər -X- _ O
tə -X- _ O
dzaviya -X- _ O
ɗufwa -X- _ O
ka -X- _ O

ər -X- _ O
nda -X- _ O
tə -X- _ O
həa -X- _ O
, -X- _ O
ga -X- _ O
ɗa -X- _ O
na -X- _ O
dunama -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
dəma -X- _ O
, -X- _ O
ɗanghali -X- _ O
Hyel -X- _ O
tsəu -X- _ O
tə -X- _ O
ɗa -X- _ O
tsa'a -X- _ O
nacha -X- _ O

yah -X- _ O
nyi -X- _ O
tə -X- _ O
mər -X- _ O
məngəl -X- _ O
nda -X- _ O
nda -X- _ O
la'a -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
ama -X- _ O
nyi -X- _ O
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Zər -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O

ə -X- _ O
cha -X- _ O
hya'atə -X- _ O
ga -X- _ O
nəu -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
ɓəl -X- _ O
yi -X- _ O
Nazarat -X- _ B-LOC
dəhə -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
cho -X- _ O
mər -X- _ O
sənda -X- _ O
njir -X- _ O
yah -X- _ O
nyi -X- _ O

kwa -X- _ O
takəu -X- _ O
, -X- _ O
cha -X- _ O
nəubiya -X- _ O
hə'i -X- _ B-LOC
inda -X- _ O
ɓandə -X- _ O
dəl -X- _ B-LOC
Urdun -X- _ I-LOC
nda -X- _ O
dəhəu -X- _ O

Cho -X- _ O
bəzə -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
, -X- _ O
ənda -X- _ O
nja -X- _ O
tubi -X- _ O
, -X- _ O
nja -X- _ O
mərtə -X- _ O
nda -X- _ O
baɓtisma -X- _ O
ga -X- _ O
nda -X- _ O
uya -X- _ O
farbikər -X- _ O
səpəla'a -X- _ O

nda -X- _ O
cha -X- _ O
tsəfətsəfə -X- _ O
nyi -X- _ O
ku -X- _ O
likatəkatə -X- _ O
Ishaya -X- _ B-PER
ndər -X- _ O
mətakər -X- _ O
Hyel -X- _ O
, -X- _ O
Kurakəu -X- _ O
kwa -X- _ O
nga -X- _ O
kwa -X- _ O
takəu -X- _ O
, -X- _ O
ɓatliya -X- _ O
ma -X- _ O
laku -X- _ O

nə -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
mərtə -X- _ O
laku -X- _ O
tandar -X- _ O
nənyi -X- _ O

Yohana -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
daɓədzər -X- _ O
nji'inda -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
shili -X- _ O
da -X- _ O
cha -X- _ O
aka -X- _ O
ga -X- _ O
cha -X- _ O
mərtə -X- _ O
nda -X- _ O
baɓtisma -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O

a -X- _ O
səu -X- _ O
tə -X- _ O
nji -X- _ O
kəm -X- _ O
ku -X- _ O
ngilangha -X- _ O
wua -X- _ O
, -X- _ O
ya -X- _ O
dəhə -X- _ O
wu -X- _ O
nda -X- _ O
pa'a -X- _ O
kwa -X- _ O
ya -X- _ O
nguli -X- _ O
mənakəu -X- _ O
njo -X- _ O

Njir -X- _ B-PER
tsəm -X- _ I-PER
tsachi -X- _ I-PER
tsəu -X- _ O
tə -X- _ O
shili -X- _ O
aka -X- _ O
ga -X- _ O
nja -X- _ O
mərtə -X- _ O
nda -X- _ O
baɓtisma -X- _ O

Nji'inda -X- _ O
kwa -X- _ O
səka -X- _ O
ana -X- _ O
fəkər -X- _ O
dəhə -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
jigadəma -X- _ O
ku -X- _ O
ɗufwa -X- _ O
nda -X- _ O
ənda -X- _ O
ndara -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
ngə -X- _ O
Kəristi -X- _ O
nda -X- _ O

ə -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
nar -X- _ O
nda -X- _ O
dəhəu -X- _ O
, -X- _ O
Naya -X- _ O
yo -X- _ O
mərtə -X- _ O
hi -X- _ O
baɓtisma -X- _ O
ana -X- _ O
ɓiti -X- _ O

Ana -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
ɗang -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
tə -X- _ O
fətənyi -X- _ O
ɗufəu -X- _ O
nə -X- _ O
nji -X- _ O
ga -X- _ O
bəzəya -X- _ O
nda -X- _ O
Mafakə -X- _ O
Mənakəu -X- _ O

Shala -X- _ O
pi -X- _ O
Hiridus -X- _ B-PER
tə -X- _ O
Fəu -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
ku -X- _ O
Jarum -X- _ B-LOC
Aku -X- _ O
bəji -X- _ B-TIME
nda -X- _ O
Yohana -X- _ O
tə -X- _ O
guhi -X- _ O
təl -X- _ O
Hiridus -X- _ B-PER
təkəra -X- _ O
Hirudiya -X- _ O

Malki -X- _ O
zər -X- _ O
Yanna -X- _ O
, -X- _ O
Yanna -X- _ O
zər -X- _ O
Yusufu -X- _ B-PER
, -X- _ O
Yusufu -X- _ B-PER
zər -X- _ O
Matatiya -X- _ B-PER
, -X- _ O
Matatiya -X- _ B-PER
zər -X- _ O
Amus -X- _ B-PER
, -X- _ O
Amus -X- _ B-PER
zər -X- _ O
Nahum -X- _ B-PER
, -X- _ O
Nahum -X- _ B-PER
zər -X- _ O
Hesli -X- _ B-PER
, -X- _ O

Nashon -X- _ B-PER
zər -X- _ O
Aminadab -X- _ B-PER
, -X- _ O
Aminadab -X- _ B-PER
zər -X- _ O
Aram -X- _ B-PER
, -X- _ O
Aram -X- _ B-PER
zər -X- _ O
Hezron -X- _ B-PER
, -X- _ O
Hezron -X- _ B-PER
zər -X- _ O
Peris -X- _ B-PER
, -X- _ O
Peris -X- _ B-PER
zər -X- _ O
Yahuda -X- _ B-PER
, -X- _ O
Yahuda -X- _ B-PER
zər -X- _ O
Jakop -X- _ B-PER
, -X- _ O

Ngə -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
ɓəlakə -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Tsəftsəfənyi -X- _ O
, -X- _ O
ka -X- _ O
həsəli -X- _ O
nə -X- _ O
Hyel -X- _ O
Tlakə -X- _ O
ngha -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O
a -X- _ O
nənyi -X- _ O
tanyi -X- _ O
ko -X- _ O
mər -X- _ O

dlədləɓə -X- _ O
ku -X- _ O
vi -X- _ O
pətlənya -X- _ O
kənda -X- _ O
i -X- _ O
, -X- _ O
madawa -X- _ O
kwa -X- _ O
fal -X- _ O
nyi -X- _ O

Nda -X- _ O
cha -X- _ O
hya'atə -X- _ O
ka -X- _ O
cha -X- _ O
mər -X- _ O
kəratsən -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nja -X- _ O
lətənyi -X- _ O
likatəkatə -X- _ O
nə -X- _ O
Ishaya -X- _ B-PER
ndər -X- _ O
mətakər -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER

ka -X- _ O
ga -X- _ O
ya -X- _ O
shili -X- _ O
na -X- _ O
Mafakə -X- _ O
Mənakə -X- _ O
nə -X- _ O
njir -X- _ O
ɗali -X- _ O

Cha -X- _ O
sə -X- _ O
ɗa -X- _ O
ya -X- _ O
bəzə -X- _ O
ənda -X- _ O
nja -X- _ O
kwa -X- _ O
dəliya -X- _ O
nji'inda -X- _ O
ku -X- _ O
jarum -X- _ O
, -X- _ O
nji'inda -X- _ O
wuləfəu -X- _ O
kwa -X- _ O
ghəya -X- _ O
na -X- _ O
la'a -X- _ O

səu -X- _ O
, -X- _ O
nja -X- _ O
kwa -X- _ O
pələya -X- _ O
nji'inda -X- _ O
kwa -X- _ O
mər -X- _ O
mavakur -X- _ O

Ngə -X- _ O
cha -X- _ O
tsakətə -X- _ O
nar -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Jiri -X- _ O
yo -X- _ O
nar -X- _ O
hi -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
ndər -X- _ O
mətakər -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
da -X- _ O
na -X- _ O
səli -X- _ O
ku -X- _ O
mələm -X- _ O

ku -X- _ O
bəji -X- _ O
nda -X- _ O
huɗamələm -X- _ O
tə -X- _ O
haɗətə -X- _ O
dza -X- _ O
a -X- _ O
par -X- _ O
dawa -X- _ O
nə -X- _ O
fa -X- _ B-TIME
makərəu -X- _ I-TIME
ana -X- _ O
hya -X- _ B-TIME
kwah -X- _ I-TIME
, -X- _ O
huɓa -X- _ O
tlə -X- _ O

A -X- _ O
hinda -X- _ O
, -X- _ O
cha -X- _ O
dlədləɓə -X- _ O
nə -X- _ O
nji -X- _ O
pəshir -X- _ B-TIME
ngyaməngya -X- _ O

mələm -X- _ O
nda -X- _ O
ga -X- _ O
ki -X- _ O
gwa'ar -X- _ O
vanya -X- _ O
mbwar -X- _ O
ngya -X- _ O
zhang -X- _ O
tanyi -X- _ O

Shiman -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
dəhə -X- _ O
vu'i -X- _ B-TIME
ea -X- _ O
mər -X- _ O
tləra -X- _ O
, -X- _ O
ya -X- _ O
a -X- _ O
səda -X- _ O
səya -X- _ O
ea -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O

Ngə -X- _ O
nda -X- _ O
nyandə -X- _ O
param -X- _ O
inda -X- _ O
kya'a -X- _ O
na -X- _ O
kalfi -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
param -X- _ O
inda -X- _ O
ghəya -X- _ O
na -X- _ O
təra -X- _ O
səyo -X- _ O
ndəla -X- _ O
ɓiti -X- _ O
aka -X- _ O

ləhə -X- _ O
dzə -X- _ O
ɗa -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
ndər -X- _ O
mər -X- _ O
səpəla'a -X- _ O
ya -X- _ O

Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
Mbandə -X- _ O
Ndər -X- _ B-PER
Bibi -X- _ I-PER
( -X- _ O
Mat -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Mar -X- _ O
- -X- _ O
) -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
shili -X- _ O
ku -X- _ O
vanya -X- _ O
mələm -X- _ B-LOC
, -X- _ O
vanya -X- _ O
ndə -X- _ B-PER
da -X- _ O
, -X- _ O

nda -X- _ O
bibi -X- _ O
tə -X- _ O
ɗənya -X- _ O
dza -X- _ O
cha -X- _ O
ku -X- _ O
mələm -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
cha -X- _ O
la'a -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
uzhi -X- _ O
ma -X- _ O
nyi -X- _ O

Təma -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
mbə -X- _ O
na -X- _ O
bibi -X- _ O
nda -X- _ O

əl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
maka -X- _ O
ma'i -X- _ O
kyatə -X- _ O
mbwa -X- _ O
nda -X- _ O
a -X- _ O
ndə -X- _ O
da -X- _ O
nda -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
ka -X- _ O
ga -X- _ O
cha -X- _ O
pətlənya -X- _ O

tə -X- _ O
nga -X- _ O
Yesu -X- _ O
ka -X- _ O
ladər -X- _ O
dəgal -X- _ O
nda -X- _ O
cha -X- _ O
ɓatliya -X- _ O
ku -X- _ O
ki -X- _ O
nyi -X- _ O

ndə -X- _ O
da -X- _ O
kwa -X- _ O
i -X- _ O
sa -X- _ O
taɗər -X- _ O
ɓitir -X- _ O
anap -X- _ O
ahir -X- _ O
cha -X- _ O
sa -X- _ O
ɗəɗəm -X- _ O
nyi -X- _ O
wa -X- _ O

Cho -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
bəliya -X- _ O
ɗəɗəmənyi -X- _ O
nda -X- _ O

Luka -X- _ B-PER
Jau -X- _ O
təkəra -X- _ O
Ɓəlatə -X- _ O
Pəchir -X- _ B-TIME
Ngyaməngya -X- _ I-TIME
( -X- _ O
Mat -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Mar -X- _ O
- -X- _ O
) -X- _ O
Atə -X- _ O
vanya -X- _ O
Pəchir -X- _ B-TIME
Ngyaməngya -X- _ B-TIME
, -X- _ O
Yesu -X- _ O
ka -X- _ O
shawa -X- _ O
nyi -X- _ O

kwa -X- _ O
ma'i -X- _ O
tahə -X- _ O
fa -X- _ O
alkama -X- _ O

ku -X- _ O
vi -X- _ B-LOC
pətlənya -X- _ B-LOC
cho -X- _ O
dlədləɓə -X- _ O
nə -X- _ O
nji -X- _ O

ndzam -X- _ O
nda -X- _ O
la'a -X- _ O
ndara -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
mbandə -X- _ O
ndə -X- _ O
tə -X- _ O
Pəchir -X- _ B-TIME
Ngyaməngya -X- _ I-TIME

Ngə -X- _ O
cha -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Hya'atə -X- _ O
ka -X- _ O
shili -X- _ O
ta'i -X- _ O
tangna -X- _ O

Ngə -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
hya'ati -X- _ O
ga -X- _ O
shili -X- _ O
ta'i -X- _ O
tangnda -X- _ O

Sə -X- _ O
mənakə -X- _ O
zəma -X- _ O
aa -X- _ O
səɗimi -X- _ O

Ana -X- _ O
Andrawus -X- _ B-PER
zamə -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Yakubu -X- _ B-PER
ana -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
, -X- _ O
Filibus -X- _ B-PER
ana -X- _ O
Batalamaus -X- _ B-PER
, -X- _ O
Matta -X- _ B-PER
ana -X- _ O
Toma -X- _ B-PER
, -X- _ O
Yakubu -X- _ B-PER
zər -X- _ O
Halfa -X- _ B-PER
, -X- _ O
ba'a -X- _ O
Shiman -X- _ B-PER

A -X- _ O
tangnda -X- _ O
tsəu -X- _ O
jan -X- _ O
nji -X- _ O
ɗang -X- _ O
hya'atə -X- _ O
tə -X- _ O
mbwa -X- _ O
pampamə -X- _ O
ku -X- _ O
hə'i -X- _ O
njir -X- _ O
Yahudiya -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
Urshalima -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
mələm -X- _ O

shili -X- _ O
ka -X- _ O
ga -X- _ O
nda -X- _ O
ngatə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
, -X- _ O
ana -X- _ O
nda -X- _ O
uya -X- _ O
nja -X- _ O
mbandə -X- _ O
nda -X- _ O
na -X- _ O
shiləkə -X- _ O
kənda -X- _ O
pampaməu -X- _ O

Kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
sər -X- _ O
təhuɗə -X- _ O
nahi -X- _ O
Nji'inda -X- _ O
na -X- _ O
gəna -X- _ O
sakana -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
a -X- _ O
wurtə -X- _ O
hya -X- _ O
uya -X- _ O
məsəɗakur -X- _ O
ngya -X- _ O
kəhi -X- _ O

kəl -X- _ O
nə -X- _ O
njir -X- _ O
mər -X- _ O
mənakəkur -X- _ O
nə -X- _ O
hi -X- _ O
tanyi -X- _ O
hyo -X- _ O
mər -X- _ O
mənakəkur -X- _ O
ya -X- _ O
, -X- _ O
aman -X- _ O
hyo -X- _ O
ɗana -X- _ O
uya -X- _ O
papa'akura -X- _ O

Ma -X- _ O
hya -X- _ O
mər -X- _ O
ənga -X- _ O
, -X- _ O
hyo -X- _ O
uya -X- _ O
zhar -X- _ O
kəhi -X- _ O
'ualəu -X- _ O
, -X- _ O
ya -X- _ O
hyo -X- _ O
ɗa -X- _ O
ka -X- _ O
nguli -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER

wa -X- _ O
, -X- _ O
tsa -X- _ O
Hyel -X- _ O
da -X- _ O
mbakə -X- _ O
hi -X- _ O
bikə -X- _ O
tsəu -X- _ O

Kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
ndə -X- _ O
pəla'a -X- _ O
kwa -X- _ O
mər -X- _ O
səɗimi -X- _ O
aka -X- _ O
sə'inda -X- _ O
ku -X- _ O
ɗufwa -X- _ O
cha -X- _ O
pəla'a -X- _ O

cha -X- _ O
ngatə -X- _ O
mafakə -X- _ O
təkəra -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
sə -X- _ O
alenya -X- _ O
wawa'ar -X- _ O
njir -X- _ B-PER
Yahuda -X- _ I-PER
, -X- _ O
ka -X- _ O
ga -X- _ O
nda -X- _ O
yi -X- _ O
gədi -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER

nyi -X- _ O
nə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
, -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
ngwa -X- _ O
ka -X- _ O
da -X- _ O
wendə -X- _ O
kərnghə -X- _ O
təkəra -X- _ O
ya -X- _ O
wa -X- _ O

'ual -X- _ O
wi -X- _ O
nə -X- _ O
ndə -X- _ O
nə -X- _ O
wa -X- _ O

Ma -X- _ O
nji'inda -X- _ O
ɓəl -X- _ O
yo -X- _ O
ki -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
yi -X- _ O
həya -X- _ O
mava -X- _ O
nda -X- _ O
mbəti -X- _ O

a -X- _ O
əngə -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
mi -X- _ O
sənda -X- _ O
hya -X- _ O
ma'i -X- _ O
ka -X- _ O
ga -X- _ O
hya -X- _ O
ki -X- _ O
la'a -X- _ O

ənda -X- _ O
ndər -X- _ O
mər -X- _ O
səpəla'a -X- _ O
cha -X- _ O

Zhang -X- _ O
njo -X- _ O
nəu -X- _ O
nyi -X- _ O
kwaba -X- _ O
nda -X- _ O
ndər -X- _ O
mər -X- _ O
tlər -X- _ O
kwaba -X- _ O
kwa -X- _ O
uya -X- _ O
ku -X- _ O
fa -X- _ O
zhang -X- _ O
na -X- _ O
manyi -X- _ O
, -X- _ O
vanyi -X- _ O

Yau -X- _ O
, -X- _ O
aku -X- _ O
la'a -X- _ O
nghə -X- _ O
ya -X- _ O
, -X- _ O
wa -X- _ O
ngo -X- _ O
ndiya -X- _ O
nyida -X- _ O
ndə -X- _ O
nga -X- _ O

Təma -X- _ O
nji'inda -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
səm -X- _ O
sərsum -X- _ O
kə'iri -X- _ O
inda -X- _ O
tə -X- _ O
ghəya -X- _ O
na -X- _ O
nə -X- _ O
kərnənda -X- _ O
, -X- _ O
Ndə -X- _ O
manə -X- _ O
kwa -X- _ O
far -X- _ O
ma'a -X- _ O

Yuwana -X- _ O
mala -X- _ O
Kuza -X- _ O
gau -X- _ O
a -X- _ O
təkəra -X- _ O
tləra -X- _ O
ku -X- _ O
ki -X- _ O
Hiridus -X- _ B-PER
, -X- _ O
tsa'a -X- _ O
na -X- _ O
Suzana -X- _ B-PER
, -X- _ O
daɓə -X- _ O
alenya -X- _ O
mahi'i -X- _ O
ɗang -X- _ O
inda -X- _ O

kwa -X- _ O
shili -X- _ O
da -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
, -X- _ O
ngə -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
ndər -X- _ O
nənda -X- _ O
ana -X- _ O
ba'ada -X- _ O

Vanya -X- _ O
ndə -X- _ O
tə -X- _ O
biyar -X- _ O
gwa -X- _ O
tləka -X- _ O

ba'a -X- _ O
i -X- _ O
məsəɗakəkur -X- _ O
tə -X- _ O
katə -X- _ O
nda -X- _ O
tsa -X- _ O
mərtə -X- _ O
sakəda -X- _ O

Ngə -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
nji'inda -X- _ O
tangnda -X- _ O
, -X- _ O
Nji'inda -X- _ O
kwa -X- _ O
ngatə -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
ga -X- _ O
mər -X- _ O
sənda -X- _ O
cha -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O

əyakura -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
ku -X- _ O
param -X- _ O
kəl -X- _ O
jan -X- _ O
vanya -X- _ O
ndər -X- _ B-PER
mələm -X- _ I-PER
nda -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
məlləm -X- _ O
ku -X- _ O
kəra -X- _ O
cha -X- _ O

mya -X- _ O
həu -X- _ O
nghə -X- _ O
naya -X- _ O

əl -X- _ O
nja -X- _ O
zəbiya -X- _ O
ka -X- _ O
nda -X- _ O
la'a -X- _ O
sənda -X- _ O
ɗa -X- _ O

Kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Ɓəl -X- _ O
kyo -X- _ O
ki -X- _ O
, -X- _ O
ka -X- _ O
ki -X- _ O
pə -X- _ O
sənda -X- _ O
Hyel -X- _ O
tə -X- _ O
mərtə -X- _ O
ngha -X- _ O

Dəhə -X- _ O
nji -X- _ O
tə -X- _ O
kəpala -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER
tə -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Tlakəu -X- _ O
, -X- _ O
nji -X- _ O
tanyi -X- _ O
ngə -X- _ O
kwa -X- _ O
hikə -X- _ O
nghə -X- _ O
mada -X- _ O
təwabari -X- _ O

Yesu -X- _ B-PER
, -X- _ O
ga -X- _ O
par -X- _ O
nyi -X- _ O
sənda -X- _ O
gwa'atə -X- _ O
cha -X- _ O
tsəka -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
ənda -X- _ O
cha -X- _ O
mbə -X- _ O
təma -X- _ O

tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Kwa -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
jirikur -X- _ O
nghə -X- _ O
mbandə -X- _ O
nghə -X- _ O
ti -X- _ O

Ngə -X- _ O
nda -X- _ O
mərtə -X- _ O
nyi -X- _ O
gyaɗi -X- _ O
həyatəvi -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
zəndətə -X- _ O
nda -X- _ O
ənda -X- _ O
a -X- _ O
tətə -X- _ O
cha -X- _ O

tə -X- _ O
gəzəya -X- _ O
cha -X- _ O
kwa -X- _ O
nda -X- _ O
cha -X- _ O
har -X- _ O
kurakə -X- _ O
ga -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Kwamalakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
hya'ati -X- _ O

ya -X- _ O
nyi -X- _ O
inda -X- _ O
tə -X- _ O
mər -X- _ O
məngəl -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
təɗəhima -X- _ O
nda -X- _ O
ngwa -X- _ O
nda -X- _ O
ba'a -X- _ O
par -X- _ O
nyi -X- _ O
sənda -X- _ O
ɗa -X- _ O

Ya -X- _ O
əngwa -X- _ O
hya -X- _ O
da -X- _ O
ba'a -X- _ O
hə -X- _ O
vanya -X- _ O
ləkutə -X- _ O
pam -X- _ O
matsa -X- _ O
nda -X- _ O
dzən -X- _ O
hi -X- _ O
wa -X- _ O

Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
Nənyi -X- _ O
Sərsum -X- _ O
nə -X- _ O
Nji -X- _ O
Dəbu -X- _ O
Tufu -X- _ O
( -X- _ O
Mat -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Mar -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Yoh -X- _ O
- -X- _ O
) -X- _ O
inda -X- _ O
ɓəl -X- _ O
shili -X- _ O
ga -X- _ O

( -X- _ O
Shili -X- _ O
kwa -X- _ O
ɗa -X- _ O
dəbu -X- _ O
tufu -X- _ O
) -X- _ O

Ngə -X- _ O
shawa -X- _ O
inda -X- _ O
mər -X- _ O
ənga -X- _ O
, -X- _ O
dəhə -X- _ O
nja -X- _ O
uya -X- _ O
mbwar -X- _ O
ngya -X- _ O

tə -X- _ O
səma -X- _ O
ga -X- _ O
nyi -X- _ O

cha -X- _ O
ka -X- _ O
ya -X- _ O
, -X- _ O
cho -X- _ O
uya -X- _ O

shili -X- _ O
ku -X- _ O
səli -X- _ O
nyi -X- _ O
ana -X- _ O
səlir -X- _ O
Ada -X- _ B-PER
nyi -X- _ O
ana -X- _ O
chama -X- _ O
karti -X- _ O
i -X- _ O
nə -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER

hətə -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER
, -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
ba'a -X- _ O
Yakubu -X- _ B-PER
kə'i -X- _ O
cha -X- _ O
nda -X- _ O
təra -X- _ O
gyo -X- _ O
ma -X- _ O
ka -X- _ O
pətlənya -X- _ O

əl -X- _ O
janə -X- _ O
nji -X- _ O
mətləu -X- _ O
, -X- _ O
ka -X- _ O
Musa -X- _ B-PER
ana -X- _ O
Iliya -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
kə'i -X- _ O
cha -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
chabiyadza -X- _ O
ku -X- _ O
səli -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O

nji -X- _ O
mətlə -X- _ O
inda -X- _ O
kwa -X- _ O
ngyar -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
, -X- _ O
ngə -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
, -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
mənakə -X- _ O
gagaɗa -X- _ O
təmən -X- _ O
tangna -X- _ O
, -X- _ O

( -X- _ O
A -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER
da -X- _ O
zəndəbiya -X- _ O
səngə -X- _ O
cho -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
təkər -X- _ O
ngə -X- _ O
wa -X- _ O
) -X- _ O

əl -X- _ O
kurakə -X- _ O
tə -X- _ O
səya -X- _ O
kyo -X- _ O
ləmbəkə -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Nənna -X- _ O
ngə -X- _ O
Zər -X- _ O
ɗa -X- _ O
nda -X- _ O
ya -X- _ O
tabiya -X- _ O
, -X- _ O
sə -X- _ O
ma -X- _ O

kyo -X- _ O
mə -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
həya -X- _ O
dlama -X- _ O
nji -X- _ O
kwa -X- _ O
səkə -X- _ O
nyi -X- _ O

ndə -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
dlama -X- _ O
nji'inda -X- _ O
tə -X- _ O
nga -X- _ O
ga -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Maləm -X- _ B-PER
, -X- _ O
ndzamar -X- _ O
zər -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O
nacha -X- _ O
ngə -X- _ O
tsa -X- _ O
ya -X- _ O

gədi -X- _ O
tə -X- _ O
ya -X- _ O
shawa -X- _ O
nghə -X- _ O
ka -X- _ O
nda -X- _ O
gədləbiya -X- _ O
, -X- _ O
ya -X- _ O
a -X- _ O
da -X- _ O
nda -X- _ O
nau -X- _ O
wa -X- _ O

Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
Ɓəla -X- _ O
Ndər -X- _ O
təkəra -X- _ O
Tə -X- _ O
nyi -X- _ O
( -X- _ O
Mat -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Mar -X- _ O
- -X- _ O
) -X- _ O
Tsə'u -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
mər -X- _ O
məngəl -X- _ O
ana -X- _ O
sənda -X- _ O

la'a -X- _ O
vanya -X- _ O
ndəu -X- _ O
kwa -X- _ O
gədlə -X- _ O
məlləm -X- _ O
ana -X- _ O
tləm -X- _ O
ngha -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
ea -X- _ O
gwa'a -X- _ O
ea -X- _ O
katə -X- _ O
nyi -X- _ O
aka -X- _ O
a -X- _ O
da -X- _ O

Ngə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Ngwa -X- _ O
hya -X- _ O
da -X- _ O
ka -X- _ O
nyi -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
dəhə -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
pa'a -X- _ O
kwa -X- _ O
mər -X- _ O
dawa -X- _ O

Ngə -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
ngyar -X- _ O
nji -X- _ O
kuɗəkuɗa -X- _ O
nda -X- _ O
haɗə -X- _ O
nji -X- _ O
kuɗəkuɗə -X- _ O
kənda -X- _ O

da -X- _ O
cho -X- _ O
ki -X- _ O
na -X- _ O
təlkur -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
wa -X- _ O

Sər -X- _ O
təhuɗə -X- _ O
nakə -X- _ O
Betsaida -X- _ B-LOC

ə -X- _ O
tsəu -X- _ O
Kafarnahum -X- _ B-LOC
, -X- _ O
ko -X- _ O
ɗari -X- _ O
njo -X- _ O
hətə -X- _ O
nghə -X- _ O
sha -X- _ O
huɗamələm -X- _ B-LOC
ya -X- _ O

Ndə -X- _ O
nda -X- _ O
ngya -X- _ O
hi -X- _ O
tsəu -X- _ O
, -X- _ O
naya -X- _ O
nda -X- _ O
cha -X- _ O
ngyari -X- _ O

Ngə -X- _ O
cha -X- _ O
ɓəlakə -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Ya -X- _ O
la'a -X- _ O
Shantan -X- _ B-PER
tə -X- _ O
təɗə -X- _ O
hya'atə -X- _ O
kya -X- _ O
huɗamələm -X- _ B-LOC
tang -X- _ O
wi -X- _ O
ngə -X- _ O
par -X- _ O
kwa -X- _ O
nghənghəɗi -X- _ O

zəkə -X- _ O
cha -X- _ O
nənyi -X- _ O
kwaba -X- _ O
nə -X- _ O
tlakər -X- _ O
ki -X- _ O
nda -X- _ O
ga -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Ndzamar -X- _ O
ɗa -X- _ O
ndə -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
maka -X- _ O
tsəya -X- _ O
sənda -X- _ O
tə -X- _ O

Ngwa -X- _ O
ka -X- _ O
da -X- _ O
yi -X- _ O
na -X- _ O
ea -X- _ O
tə -X- _ O
mbwar -X- _ O
sərmbukə -X- _ O
wa -X- _ O

Ma'a -X- _ O
ɗa -X- _ O
cha -X- _ O
tari -X- _ O
, -X- _ O
cho -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
kərnyi -X- _ O
, -X- _ O
Yo -X- _ O
ɓəl -X- _ O
taɗa -X- _ O
yo -X- _ O
kiɗa -X- _ O
nda -X- _ O
ya -X- _ O
hya'atə -X- _ O
kwa -X- _ O

hya'atə -X- _ O
naɗə -X- _ O
gagaɗa -X- _ O
ga -X- _ O
shili -X- _ O
da -X- _ O
Saloman -X- _ O
ka -X- _ O
ga -X- _ O
cha -X- _ O
səhimi -X- _ O
da -X- _ O
dəma -X- _ O
nyi -X- _ O

əshir -X- _ O
nəuma -X- _ O
, -X- _ O
njir -X- _ O
Neneva -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
hya'atə -X- _ O
ka -X- _ O
njir -X- _ O
bəji -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
ya -X- _ O
njir -X- _ O
Neneva -X- _ O
kwa -X- _ O
tlanda -X- _ O
nyi -X- _ O
nəuma -X- _ O
nə -X- _ O

njir -X- _ O
bəji -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
nda -X- _ O
ngyar -X- _ O
mər -X- _ O
səpəla'a -X- _ O
ga -X- _ O
tubi -X- _ O
ahir -X- _ O
nda -X- _ O
səhimi -X- _ O
da -X- _ O
mafakə -X- _ O
Yunana -X- _ B-PER

hya -X- _ O
nənyi -X- _ O
sənda -X- _ O
tsa -X- _ O
hi -X- _ O
nə -X- _ O
nji -X- _ O
ɗaliɗali -X- _ O
, -X- _ O
dəhə -X- _ O
sə -X- _ O
kwa -X- _ O
ɗa -X- _ O
cham -X- _ O
nə -X- _ O
hi -X- _ O

ghəyar -X- _ O
dunəya -X- _ O
, -X- _ O
ghəya -X- _ O
təkəra -X- _ O
Habila -X- _ B-PER
yi -X- _ O
tsa'a -X- _ O
tə -X- _ O
Zakariya -X- _ B-PER
nda -X- _ O
nja -X- _ O
tsəya -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
dzəgana -X- _ O
ana -X- _ O
mbwa -X- _ O
Karti -X- _ O

vanya -X- _ O
səda -X- _ O
nja -X- _ O
mbuya -X- _ O
nda -X- _ O
pa'a -X- _ O
njo -X- _ O
mbəɗənda -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
ya -X- _ O
a -X- _ O
sə -X- _ O
da -X- _ O
tə -X- _ O
ɗəwa -X- _ O
nda -X- _ O
pa'a -X- _ O
do -X- _ O

Dləukər -X- _ O
ma -X- _ O
səngə -X- _ O
ya -X- _ O
dəkə -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
nacha -X- _ O
ngə -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
tə -X- _ O
ɗa -X- _ O
tuku -X- _ O
hya -X- _ O
ləvər -X- _ O
nyi -X- _ O

'a -X- _ O
shishir -X- _ O
kəra -X- _ O
hi -X- _ O
a -X- _ O
jigabiya -X- _ O
tə -X- _ O
nji -X- _ O

Ba'ada -X- _ O
təkəra -X- _ O
Vanya -X- _ O
Ndər -X- _ O
Gəna -X- _ O
Kəkəng -X- _ O
Ngə -X- _ O
vanya -X- _ O
ndə -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
dlama -X- _ O
nji'inda -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
, -X- _ O
Maləm -X- _ B-PER
, -X- _ O

A -X- _ O
zəndətə -X- _ O
ya -X- _ O
sənda -X- _ O
yo -X- _ O
məra -X- _ O

Ɓəliya -X- _ O
sar -X- _ O
, -X- _ O
ka -X- _ O
səma -X- _ O
, -X- _ O
ka -X- _ O
sa -X- _ O
, -X- _ O
ka -X- _ O
ngatə -X- _ O
məsəɗakəkur -X- _ O
ngha -X- _ O

Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
udiya -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
ngə -X- _ O
ga -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Əngə -X- _ O
tanyi -X- _ O
sənda -X- _ O
kwa -X- _ O
ɗa -X- _ O
na -X- _ O
dəhə -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
tsəmtə -X- _ O
nyi -X- _ O

nda -X- _ O
hyo -X- _ O
pəndzə -X- _ O
wa -X- _ O

mbwa -X- _ O
nda -X- _ O
gəna -X- _ O
ndə -X- _ O
ti -X- _ O
, -X- _ O
tangnda -X- _ O
ɗufwa -X- _ O
cha -X- _ O
tsəu -X- _ O

əl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
hya -X- _ O
zəndi -X- _ O
, -X- _ O
macha -X- _ O
tlakər -X- _ O
ki -X- _ O
kwa -X- _ O
zəndə -X- _ O
sakanda -X- _ O
ndər -X- _ O
həl -X- _ O
kwa -X- _ O
shili -X- _ O
ti -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
da -X- _ O
cho -X- _ O

yo -X- _ O
nar -X- _ O
hi -X- _ O
, -X- _ O
tlakər -X- _ O
mava -X- _ O
ngə -X- _ O
kwa -X- _ O
shili -X- _ O
fəkənyi -X- _ O
təkəra -X- _ O
dəhə -X- _ O
sənyi -X- _ O
nda -X- _ O
da -X- _ O

bazhi -X- _ O
mər -X- _ O
tlər -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
mahi'i -X- _ O
ka -X- _ O
shili -X- _ O
, -X- _ O
cha -X- _ O
go -X- _ O
səma -X- _ O
cho -X- _ O
sa -X- _ O
sə -X- _ O
sasa -X- _ O
cho -X- _ O
wi -X- _ O

əl -X- _ O
tlakər -X- _ O
mava -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
ɓəla -X- _ O
shili -X- _ O
tə -X- _ O
pəchi -X- _ O
nda -X- _ O
pa'a -X- _ O
kəra -X- _ O
cha -X- _ O
hari -X- _ O
ana -X- _ O
a -X- _ O
tə -X- _ O
sakanda -X- _ O

Cha -X- _ O
kwa -X- _ O
shili -X- _ O
tsətsaunda -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
kwa -X- _ O
nənda -X- _ O
mbaɗə -X- _ O
zhang -X- _ O
ka -X- _ O
nji -X- _ O
kəla -X- _ O
nəu -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER

ngə -X- _ O
ya -X- _ O
shili -X- _ O
nə -X- _ O
tə -X- _ O
dunəya -X- _ O
, -X- _ O
chim -X- _ O
ɗa -X- _ O
gəɗiya -X- _ O
tə -X- _ O
nji -X- _ O
sakana -X- _ B-TIME

ndəɗə -X- _ O
na -X- _ O
mər -X- _ O
səpəla'a -X- _ O
vu -X- _ O
Urshalima -X- _ B-LOC
ya -X- _ O

Ba'adar -X- _ O
Wur -X- _ O
Kanda -X- _ O
nda -X- _ O
Kəla -X- _ O
kwa -X- _ O
Yah -X- _ O
Ngə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nənda -X- _ O
ba'ada -X- _ O
ga -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Vanya -X- _ O
ndə -X- _ O
da -X- _ O
ɗaka -X- _ O

ə -X- _ O
ndəradəgal -X- _ O
nə -X- _ O
vi -X- _ B-LOC
pətlənya -X- _ I-LOC
nda -X- _ O
mər -X- _ O
huɗətla -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
mbandə -X- _ O
mala -X- _ O
nda -X- _ O
tə -X- _ O
Pəchir -X- _ B-TIME
Ngyaməngya -X- _ I-TIME

Alenya -X- _ O
nji -X- _ O
dəhə -X- _ O
tsəu -X- _ O
tə -X- _ O
mər -X- _ O
hirgyaɗi -X- _ O
aka -X- _ O
dəhə -X- _ O
sər -X- _ O
məngəl -X- _ O
inda -X- _ O
cha -X- _ O
məra -X- _ O

Ba'ada -X- _ O
nə -X- _ O
Tləlam -X- _ O
( -X- _ O
Mat -X- _ O
) -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
ɓəla -X- _ O
jawa -X- _ O
, -X- _ O
Ana -X- _ O
mi -X- _ O
ya -X- _ O
kwa -X- _ O
məməla -X- _ O
təlkur -X- _ O
Hyella -X- _ B-PER

wawa'a -X- _ O
ka -X- _ O
shiɗəɗənyi -X- _ O
cho -X- _ O
dlədləɓə -X- _ O
nə -X- _ O
nji -X- _ O

Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Mbabiya -X- _ O
ma -X- _ O
dzə -X- _ O
hya -X- _ O
gwa -X- _ O
təwa -X- _ O
nyavi -X- _ O
kiratləu -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
nji -X- _ O
ɗang -X- _ O
kwa -X- _ O
gwa'a -X- _ O
gwa -X- _ O

ya -X- _ O
a -X- _ O
da -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
nau -X- _ O
wa -X- _ O

hyo -X- _ O
gədi -X- _ O
, -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
mbəɗiya -X- _ O
ea -X- _ O
nyaki -X- _ B-LOC

Nacha -X- _ O
tsəu -X- _ O
cho -X- _ O
wum -X- _ O
nə -X- _ O
hi -X- _ O
, -X- _ O
A -X- _ O
da -X- _ O
yo -X- _ O
zəndə -X- _ O
hi -X- _ O
ndara -X- _ O
mbwa -X- _ O
nda -X- _ O
hya -X- _ O
hya'atə -X- _ O
tə -X- _ O
wa -X- _ O

Kəl -X- _ O
hyo -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Mi -X- _ O
, -X- _ O
na -X- _ O
ea -X- _ O
nda -X- _ O
səm -X- _ O
ga -X- _ O
sa -X- _ O
kə'i -X- _ O
ka -X- _ O
, -X- _ O
ka -X- _ O
dlədləɓə -X- _ O
ma'a -X- _ O
sə -X- _ O
nə -X- _ O
nji -X- _ O

Kəl -X- _ O
cho -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
A -X- _ O
ya -X- _ O
zəndə -X- _ O
mbwa -X- _ O
nda -X- _ O
biya -X- _ O
hi -X- _ O
tə -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
təgwa -X- _ O
ma -X- _ O
dzə -X- _ O
ɗa -X- _ O
njir -X- _ O
mər -X- _ O

Kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
səda -X- _ O
nda -X- _ O
na -X- _ O
wa -X- _ O

nau -X- _ O
cha -X- _ O
ɗa -X- _ O
a -X- _ O
ngatə -X- _ O
nji -X- _ O
vanya -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
tə -X- _ O
ndəɗə -X- _ O
nghə -X- _ O
na -X- _ O
dəgalkur -X- _ O

da -X- _ O
ɗa -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
nga -X- _ O
hi -X- _ O
kya'a -X- _ O
hi -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
shili -X- _ O
nar -X- _ O
ngha -X- _ O
, -X- _ O
Hya'atə -X- _ O
ka -X- _ O
nənyi -X- _ O
sər -X- _ O
ngya -X- _ O

Mər -X- _ O
Mənakəkur -X- _ O
Ngə -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
ndər -X- _ O
nga -X- _ O
nyi -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Ma -X- _ O
ka -X- _ O
nga -X- _ O
ndə -X- _ O
ka -X- _ O
səm -X- _ O

Hyel -X- _ O
ngə -X- _ O
kwa -X- _ O
da -X- _ O
kinda -X- _ O
nghə -X- _ O
pəshinda -X- _ O
nji'inda -X- _ O
mər -X- _ O
sə -X- _ O
tsa'atsa'a -X- _ O
kwa -X- _ O
da -X- _ O
hya'atə -X- _ O
ku -X- _ O
hwa -X- _ O

Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
wum -X- _ O
nənyi -X- _ O
, -X- _ O
Vanya -X- _ O
ndə -X- _ O
da -X- _ O
tə -X- _ O
ɓatliya -X- _ O
ladər -X- _ O
dəgaləu -X- _ O
ga -X- _ O
nga -X- _ O
nji -X- _ O
ɗanghəu -X- _ O

sərsum -X- _ O
ladər -X- _ O
nə -X- _ O
ya -X- _ O
ɓatliya -X- _ O
nə -X- _ O
wa -X- _ O

ga -X- _ O
nar -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Dəhə -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
i -X- _ O
cha -X- _ O
nəu -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O
cha -X- _ O
i -X- _ O
ɗa -X- _ O
matsa -X- _ O
ada -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O

Ma -X- _ O
ndə -X- _ O
zhang -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
hi -X- _ O
kwa -X- _ O
gwa'a -X- _ O
hər -X- _ O
ki -X- _ O
dəgaləu -X- _ O
, -X- _ O
cho -X- _ O
ghəya -X- _ O
ngya -X- _ O
cho -X- _ O
nəɗar -X- _ O
sənda -X- _ O
hər -X- _ O

nau -X- _ O
ɗa -X- _ O
ka -X- _ O
shawa -X- _ O
ɗa -X- _ O
wa -X- _ O

ə -X- _ O
njir -X- _ O
Farisi -X- _ O
ana -X- _ O
maləm -X- _ O
gadlagadla -X- _ O
ghəya -X- _ O
jiganya -X- _ O
, -X- _ O
Ndə -X- _ O
na -X- _ O
shandə -X- _ O
kərnyi -X- _ O
ka -X- _ O
bazhinya -X- _ O
njir -X- _ O
mər -X- _ O
səpəla'a -X- _ O
, -X- _ O
cho -X- _ O

Ngə -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
nə -X- _ O
nda -X- _ O
ba'ada -X- _ O
ga -X- _ O
na -X- _ O

a -X- _ O
uya -X- _ O
təya -X- _ O
kwaba -X- _ O
ɗa -X- _ O
nda -X- _ O
sa -X- _ O
nda -X- _ O

A -X- _ O
hinda -X- _ B-LOC
cha -X- _ O
kikilnda -X- _ O
kwaba -X- _ O
nyi -X- _ O
aku -X- _ O
gyangkur -X- _ O

Shandə -X- _ O
ɗa -X- _ O
ya -X- _ O
ɗa -X- _ O
ka -X- _ O
zhang -X- _ O
ku -X- _ O
huɗa -X- _ O
njir -X- _ O
mər -X- _ O
tlər -X- _ O
nə -X- _ O
ngha -X- _ O

Kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
ada -X- _ O
nyi -X- _ O
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
mavi'i -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Kusa -X- _ O
ma -X- _ O

ɗəa -X- _ O
, -X- _ O
mən -X- _ O
mər -X- _ O
hirgyaɗi -X- _ O

Ngə -X- _ O
nda -X- _ O
mər -X- _ O
hirgyaɗi -X- _ O
gagaɗa -X- _ O

ə -X- _ O
cha -X- _ O
nga -X- _ O
vanya -X- _ O
mava -X- _ O
ki -X- _ O
nda -X- _ O
ga -X- _ O
jau -X- _ O
nyi -X- _ O
nda -X- _ O
mi -X- _ O
ngo -X- _ O
ɗa -X- _ O

Kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
zər -X- _ B-PER
dəgal -X- _ O
nda -X- _ O
mər -X- _ O
huɗətla -X- _ O
gagaɗa -X- _ O
, -X- _ O
ga -X- _ O
ngyar -X- _ O
gu -X- _ O
ta -X- _ O
ki -X- _ O

Luka -X- _ B-PER
Ba'ada -X- _ O
təkəra -X- _ O
Ndər -X- _ O
Mər -X- _ O
Tlər -X- _ O
Kəla -X- _ O
Jiri -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
ka -X- _ O
shawa -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Vanya -X- _ O
ndər -X- _ B-PER

gəna -X- _ O
da -X- _ O
haaɗa -X- _ O
, -X- _ O
cha -X- _ O
ngya -X- _ O
nyi -X- _ O
na -X- _ O
gəna -X- _ O
ki -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
vanya -X- _ O
ndə -X- _ O
ka -X- _ O
cha -X- _ O
ɗa -X- _ O
dəgal -X- _ O
təkəri -X- _ O

a -X- _ O
da -X- _ O
hya -X- _ O
ɗa -X- _ O
na -X- _ O
jiri -X- _ O
təkəra -X- _ O
sər -X- _ O
dunəya -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
ndər -X- _ O
taɓəu -X- _ O
hi -X- _ O
gəna -X- _ O
nə -X- _ O
jirijiri -X- _ O
da -X- _ O

a -X- _ O
da -X- _ O
hi -X- _ O
na -X- _ O
jiri -X- _ O
təkəra -X- _ O
sər -X- _ O
vanya -X- _ O
ndə -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
wa -X- _ O
ngə -X- _ O
kwa -X- _ O
nda -X- _ O
nə -X- _ O
hi -X- _ O
sənda -X- _ O
nəkə -X- _ O

əl -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Nahi -X- _ B-PER
ingə -X- _ O
nji'inda -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
i -X- _ O
char -X- _ O
biyamar -X- _ O
nji -X- _ O
, -X- _ O
ənda -X- _ O
jiri -X- _ O
tsa -X- _ O
hi -X- _ O

bəjir -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
ndər -X- _ O
mər -X- _ O
baɓtisma -X- _ O

'ualəu -X- _ O
, -X- _ O
cho -X- _ O
səm -X- _ O
sərsum -X- _ O
mənakə -X- _ O
mada -X- _ O
sakamani -X- _ O

Ma'a -X- _ O
həya -X- _ O
kwa -X- _ O
shili -X- _ O
naɗə -X- _ O
kəti -X- _ O
nyi -X- _ O

cha -X- _ O
har -X- _ O
kər -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
la'a -X- _ O
Ibrahim -X- _ B-PER
naɗə -X- _ O
nanda -X- _ O
na -X- _ O
Li'azaru -X- _ B-PER

dəhə -X- _ O
sə -X- _ O
mənakəu -X- _ O
, -X- _ O
Li'azaru -X- _ B-PER
tsəu -X- _ O
tə -X- _ O
sa -X- _ O
ɓwaɓwatəu -X- _ O

Kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
sakana -X- _ O
cho -X- _ O
ngatə -X- _ O
məsəɗakəkur -X- _ O
nakə -X- _ O
tsəu -X- _ O
ko -X- _ O
sa -X- _ O
ɓwaɓwatəu -X- _ O

a -X- _ O
da -X- _ O
ka -X- _ O
əngə -X- _ O
ma'a -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
vanya -X- _ O
ka'u -X- _ O
ndzuɗakəu -X- _ O
da -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
mən -X- _ O
kə'i -X- _ O
hi -X- _ O
, -X- _ O
tsa -X- _ O
nji'inda -X- _ O
kwa -X- _ O

Ngə -X- _ O
ndər -X- _ B-PER
gəna -X- _ I-PER
nda -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Yau -X- _ O
, -X- _ O
Ada -X- _ B-PER
, -X- _ O
yo -X- _ O
gədi -X- _ O
ngha -X- _ O
, -X- _ O
ka -X- _ O
sə -X- _ O
Li'azaru -X- _ B-PER
səyo -X- _ O
ki -X- _ O
ada -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O

Ngə -X- _ O
Ibrahim -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Macha -X- _ O
a -X- _ O
da -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
səhimi -X- _ O
da -X- _ O
sənda -X- _ O
gadlagadla -X- _ O
Musa -X- _ B-PER
ana -X- _ O
tsəfə -X- _ O
njir -X- _ O

Kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
sər -X- _ O
təhuɗə -X- _ O
na -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
tə -X- _ O
shili -X- _ O
təwa -X- _ O
nyi -X- _ O

əla -X- _ O
ma -X- _ O
ənda -X- _ O
hyo -X- _ O
ngya -X- _ O

Mərtə -X- _ O
Jirikur -X- _ O
Kəea -X- _ O
'Ualəu -X- _ O
Ngə -X- _ O
changhabal -X- _ B-PER
inda -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
Tsakətə -X- _ O
ea -X- _ O
jirikur -X- _ O

Ku -X- _ O
lakur -X- _ O
ma'i -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O
dza -X- _ O
nda -X- _ O
ɗa -X- _ O
chichinyi -X- _ O

Əngə -X- _ O
sənda -X- _ O
kwa -X- _ O
ɗa -X- _ O
ma -X- _ O
Zər -X- _ O
Ndə -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
da -X- _ O
chabiyadza -X- _ O

Hyel -X- _ B-PER
da -X- _ O
kwa -X- _ O
char -X- _ O
jiri -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
nji'inda -X- _ O
cha -X- _ O
ɗəmtsi -X- _ O
, -X- _ O
nji'inda -X- _ O
kwa -X- _ O
tiwi -X- _ O
nənyi -X- _ O
vu'i -X- _ O
na -X- _ O
pəchi -X- _ O
, -X- _ O
dəhə -X- _ O

kərnənda -X- _ O
wi -X- _ O
njir -X- _ O
mər -X- _ O
sə -X- _ O
tsa'atsa'a -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
həyatə -X- _ O
ma'a -X- _ O
həyatə -X- _ O
alenya -X- _ O
nji -X- _ O

Zhang -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
nda -X- _ O
ndər -X- _ B-PER
Farisi -X- _ I-PER
, -X- _ O
zhang -X- _ O
nda -X- _ O
tsəu -X- _ O
ndər -X- _ B-PER
tsəm -X- _ B-PER
tsachi -X- _ I-PER

Ngwa -X- _ O
mər -X- _ O
kasalikur -X- _ O
wa -X- _ O

Ka -X- _ O
hətə -X- _ O
nyi -X- _ O
səli -X- _ O
nə -X- _ O
ada -X- _ O
ngha -X- _ O
ana -X- _ O
ama -X- _ O
ngha -X- _ O

nənyi -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
nji'inda -X- _ O
pa'a -X- _ O
njir -X- _ O
Yahuda -X- _ B-PER
, -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
par -X- _ O
nyi -X- _ O
sər -X- _ O
kuzhi -X- _ O
ana -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
həyatəvi -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O

zəndəbiya -X- _ O
səngə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
pə -X- _ O
ngə -X- _ O
wa -X- _ O

cha -X- _ O
ngatə -X- _ O
dlama -X- _ O
nji -X- _ O
kwa -X- _ O
tərabiya -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
jau -X- _ O
ndara -X- _ O
mi -X- _ O
sənda -X- _ O
kwa -X- _ O
ma'i -X- _ O

Dəhə -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
ya -X- _ O
ɗaka -X- _ O
ɗiya -X- _ O
tsəu -X- _ O
yo -X- _ O
ɓəlandənyi -X- _ O
sənda -X- _ O
ya -X- _ O
ɗaka -X- _ O
dləutsə -X- _ O
zhaka -X- _ O
fwaɗəu -X- _ O

Ngə -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
Mbəɗə -X- _ O
shilitə -X- _ O
ku -X- _ O
ki -X- _ O
nə -X- _ O
ənya -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
nacha -X- _ O
ma'a -X- _ O
nyandəla -X- _ O
Ibrahim -X- _ B-PER
cha -X- _ O

Ndə -X- _ O
nga -X- _ O
, -X- _ O
njir -X- _ O
mələm -X- _ O
kənda -X- _ O
da -X- _ O
kwa -X- _ O
i -X- _ O
nyi -X- _ O
pa'a -X- _ O
wa -X- _ O

Tlakə -X- _ O
nyi -X- _ O
nda -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
ndə -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Ko -X- _ O
ɗa -X- _ O
dəgal -X- _ O
təkəra -X- _ O
mələm -X- _ B-LOC
tufu -X- _ O

Yo -X- _ O
mərtə -X- _ O
nghə -X- _ O
nəuma -X- _ O
təkəra -X- _ O
sənda -X- _ O
ka -X- _ O
dəkə -X- _ O
na -X- _ O
nya -X- _ O
ka -X- _ O

mərəya -X- _ O
tə -X- _ O
mbwa -X- _ O
nda -X- _ O
pa'a -X- _ O
naya -X- _ O
tləkəya -X- _ O

Ngə -X- _ O
nda -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Tlakəu -X- _ B-PER
, -X- _ O
ndə -X- _ O
ngə -X- _ O
wurtə -X- _ O
uya -X- _ O
zhar -X- _ O
zhaka -X- _ O
kuma -X- _ O

Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
Gədləbiya -X- _ O
Njir -X- _ O
Shafəli -X- _ O
ku -X- _ O
Mbwa'alə -X- _ B-LOC
Hyel -X- _ O
( -X- _ O
Mat -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Mar -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Yoh -X- _ O
- -X- _ O
) -X- _ O
Ngə -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
gwa -X- _ O

Luka -X- _ B-PER
Nja -X- _ O
Kəpaliya -X- _ O
Gyalkur -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
( -X- _ O
Mat -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Mar -X- _ O
- -X- _ O
) -X- _ O
Vanya -X- _ O
pəchi -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
dlədləɓə -X- _ O
ana -X- _ O
bəzə -X- _ O
Mafakə -X- _ O
Mənakə -X- _ O

Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
wum -X- _ O
nənda -X- _ O
, -X- _ O
Naya -X- _ B-PER
tsə'u -X- _ O
yo -X- _ O
jau -X- _ O
hi -X- _ O
, -X- _ O
hya -X- _ O
nar -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O
wa -X- _ O
ngə -X- _ O
tə -X- _ O
nənyi -X- _ O
gyalkur -X- _ O
mər -X- _ O

Ngə -X- _ O
nda -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
kərnənda -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Ma -X- _ O
məna -X- _ O
na -X- _ O
Hyel -X- _ O
, -X- _ O
cho -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Ka -X- _ O
mi -X- _ O
hya -X- _ O

Ba'ada -X- _ O
təkəra -X- _ O
Alenya -X- _ O
Njir -X- _ O
Zwa -X- _ O
( -X- _ O
Mat -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Mar -X- _ O
- -X- _ O
) -X- _ O
Kəl -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
par -X- _ O
nyi -X- _ O
ba'ada -X- _ O
nə -X- _ O
nji -X- _ O
, -X- _ O
cha -X- _ O

Nda -X- _ O
nji'inda -X- _ O
la'a -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
na -X- _ O
nə -X- _ O
kərnənda -X- _ O
, -X- _ O
Yau -X- _ O

Hangu -X- _ O
nda -X- _ O
njir -X- _ O
hər -X- _ O
tə -X- _ O
ngyari -X- _ O
, -X- _ O
nacha -X- _ O
nga -X- _ O
ɗa -X- _ O
na -X- _ O
sakəda -X- _ O

Nja -X- _ O
sənda -X- _ O
ka -X- _ O
nda -X- _ O
yi -X- _ O
ngəya -X- _ O
nyi -X- _ O
ləbam -X- _ O
nə -X- _ O
Yesu -X- _ O
ana -X- _ O
chul -X- _ O
jau -X- _ O
nda -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
mərtə -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O

, -X- _ O
ma -X- _ O
ko -X- _ O
la'a -X- _ O
ya -X- _ O
, -X- _ O
tsa'atsa'a -X- _ O
tanyi -X- _ O
ea -X- _ O
ki -X- _ O
tsachi -X- _ O
nə -X- _ O
Kaisar -X- _ B-PER
zəma -X- _ O
aa -X- _ O
a -X- _ O
da -X- _ O
tsa'atsa'a -X- _ O
wa -X- _ O

Aka -X- _ O
dəhə -X- _ O
nda -X- _ O
məɗəfə -X- _ O
hə -X- _ O
nyi -X- _ O
ti -X- _ O

mahi'i -X- _ B-PER
da -X- _ O
kwa -X- _ O
ɗəu -X- _ O
wa -X- _ O

A -X- _ O
nda -X- _ O
ɓəla -X- _ O
uya -X- _ O
dunamar -X- _ O
jau -X- _ O
nyi -X- _ O
vanya -X- _ O
sə -X- _ O
səkə -X- _ O
wa -X- _ O

əl -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Jiri -X- _ O
yo -X- _ O
nar -X- _ O
hi -X- _ O
, -X- _ O
sənda -X- _ O
malafi -X- _ B-PER
ɗaliɗali -X- _ O
na -X- _ O
fəu -X- _ O
ndiya -X- _ O
tə -X- _ O
nə -X- _ O
alenya -X- _ O
nji -X- _ O

sənda -X- _ O
cho -X- _ O
ngya -X- _ O
kari -X- _ O
ga -X- _ O
shili -X- _ O
pəu -X- _ O

zhang -X- _ O
təkəra -X- _ O
vanyi -X- _ O
wa -X- _ O

ənga -X- _ O
hya -X- _ O
ɓatliya -X- _ O
ku -X- _ O
ɗufwa -X- _ O
hi -X- _ O
, -X- _ O
ngwa -X- _ O
hya -X- _ O
da -X- _ O
ɗəngha -X- _ O
təkəra -X- _ O
ənda -X- _ O
hyo -X- _ O
həbiya -X- _ O
kərnəhi -X- _ O
wa -X- _ O

'a -X- _ O
ka -X- _ O
njir -X- _ O
yah -X- _ O
hi -X- _ O
ka -X- _ O
zamən -X- _ O
hi -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
njikə -X- _ O
hi -X- _ O
ka -X- _ O
bazhi -X- _ O
kəhi -X- _ O
kwa -X- _ O
tləɗanda -X- _ O
hi -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O

, -X- _ O
nji'inda -X- _ O
na -X- _ O
ngya -X- _ O
ku -X- _ O
hə'i -X- _ O
Yahudiya -X- _ B-LOC
tuku -X- _ O
nda -X- _ O
təra -X- _ O
na -X- _ O
hwi -X- _ O
gyo -X- _ O
mə -X- _ O
i'i -X- _ O

ər -X- _ O
təhuɗə -X- _ O
na -X- _ O
mahi'i -X- _ B-PER
huɗəu -X- _ O
ana -X- _ O
mahi'i -X- _ B-PER
nda -X- _ O
na -X- _ O
ngulisha'a -X- _ B-PER
nya -X- _ O
'ua -X- _ O
nda -X- _ O
ku -X- _ O
bəji -X- _ B-TIME
nga -X- _ O

kwa -X- _ O
ɗa -X- _ O
wi -X- _ O
nji -X- _ O
kuɗəkuɗa -X- _ O
aka -X- _ O
ləvəra -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
səkə -X- _ O
sə -X- _ O
inda -X- _ O
kwa -X- _ O
shili -X- _ O
təkəra -X- _ O
dunəya -X- _ O

Təɗəhimi -X- _ O
təkəra -X- _ O
Ngya -X- _ O
na -X- _ O
Ɓəla -X- _ O
Ngya -X- _ O
ma -X- _ O
na -X- _ O
ɓəla -X- _ O
ja -X- _ O

ngya -X- _ O
na -X- _ O
ɓəla -X- _ O
mada -X- _ O
sakamani -X- _ O
, -X- _ O
hyo -X- _ O
pətlənya -X- _ O
ka -X- _ O
ga -X- _ O
hya -X- _ O
uya -X- _ O
dunamar -X- _ O
mbəɗə -X- _ O
tsa -X- _ O
dəhə -X- _ O
sə -X- _ O
inda -X- _ O
kwa -X- _ O

əɗakə -X- _ O
mbudla -X- _ O
tsə'u -X- _ O
dlama -X- _ O
nji -X- _ O
kwa -X- _ O
shili -X- _ O
həya -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
aku -X- _ O
Mbwa'alə -X- _ B-LOC
Hyel -X- _ O
ka -X- _ O
nda -X- _ O
səhimi -X- _ O
da -X- _ O
cha -X- _ O

Gwazhilakə -X- _ O
Kəla -X- _ O
Tləlam -X- _ O
tə -X- _ O
ɓəla -X- _ O
shili -X- _ O
, -X- _ O
pəshir -X- _ B-TIME
hatəmachi -X- _ I-TIME
na -X- _ O
zər -X- _ O
kətəng -X- _ O
Ladər -X- _ O
Dləgəlnda -X- _ O
, -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
sə -X- _ O
ka -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER

nar -X- _ O
hi -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
tsə'u -X- _ O
da -X- _ O
yo -X- _ O
tsakətə -X- _ O
səm -X- _ O
nyi -X- _ O
səkə -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O
ma -X- _ O
sənda -X- _ O
cha -X- _ O
kari -X- _ O
tə -X- _ O
nyabiyadzə -X- _ O

ɗa -X- _ O
nda -X- _ O
nja -X- _ O
pənda -X- _ O
kə'i -X- _ B-PER
hi -X- _ I-PER

Wa -X- _ O
ngə -X- _ O
Ndə -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
Ɗa -X- _ O
Dəgala -X- _ O

tə -X- _ O
nar -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Ka -X- _ O
təl -X- _ O
ka -X- _ O
təl -X- _ O
nə -X- _ O
nji'inda -X- _ O
pa'a -X- _ O
njir -X- _ O
Yahuda -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
cha -X- _ O
təlkur -X- _ O
, -X- _ O
wawa'a -X- _ O
kənda -X- _ O
tsəu -X- _ O

ngə -X- _ O
tə -X- _ O
ndiya -X- _ O
na -X- _ O
dəgalkura -X- _ O
, -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
tə -X- _ O
ngya -X- _ O
ka -X- _ O
səm -X- _ O
sərsum -X- _ O
zəma -X- _ O
, -X- _ O
aa -X- _ O
ndər -X- _ O
təkə -X- _ O
sərsuma -X- _ O

Ngə -X- _ O
cha -X- _ O
tsaɗəndadza -X- _ O
wi -X- _ O
ɓələr -X- _ O
vakə -X- _ O
hangu -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
uzhi -X- _ O
ga -X- _ O
pətlənya -X- _ O

Bitrus -X- _ B-PER
tə -X- _ O
Kəpal -X- _ O
Zəndə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
( -X- _ O
Mat -X- _ O
- -X- _ O
, -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Mar -X- _ O
- -X- _ O
, -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Yoh -X- _ O
- -X- _ O
, -X- _ O
- -X- _ O
) -X- _ O
Nda -X- _ O
səya -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
ga -X- _ O

Kəl -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER
tə -X- _ O
kəpal -X- _ O
ga -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Kwa -X- _ O
na -X- _ O

A -X- _ O
da -X- _ O
yo -X- _ O
zəndə -X- _ O
nyi -X- _ O
wa -X- _ O

Tsəu -X- _ O
cha -X- _ O
kəla -X- _ O
wurandə -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
, -X- _ O
təma -X- _ O
vəgəm -X- _ O
tə -X- _ O
tiwi -X- _ O

ə -X- _ O
tsəu -X- _ O
tə -X- _ O
sha -X- _ O
ga -X- _ O
ndzamar -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER

mərtə -X- _ O
nyi -X- _ O
gyaɗi -X- _ O
həyatəvi -X- _ O
ga -X- _ O
dəgə -X- _ O
nyi -X- _ O

Nja -X- _ O
Shili -X- _ O
na -X- _ O
Yesu -X- _ O
Mar -X- _ O
Njirawawa'a -X- _ B-PER
( -X- _ O
Mat -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Mar -X- _ O
- -X- _ O
; -X- _ O
Yoh -X- _ O
- -X- _ O
) -X- _ O
Nda -X- _ O
vi -X- _ O
tə -X- _ O
wura -X- _ O
, -X- _ O
dəhə -X- _ O
nji'inda -X- _ O

A -X- _ O
ngatə -X- _ O
təmən -X- _ O
sənda -X- _ O
cha -X- _ O
na -X- _ O
ana -X- _ O
nya -X- _ O
cha -X- _ O

ənda -X- _ O
ngwa -X- _ O
nda -X- _ O
da -X- _ O
ba'a -X- _ O
ki -X- _ O
tsachi -X- _ O
nə -X- _ O
Kaisar -X- _ B-PER
wa -X- _ O

aku -X- _ O
dəhə -X- _ O
hə'i -X- _ O
Yahudiya -X- _ B-LOC

Nda -X- _ O
cha -X- _ O
ngatə -X- _ O
ənda -X- _ O
Yesu -X- _ O
tə -X- _ O
zəbiya -X- _ O
ku -X- _ O
ɓələr -X- _ O
hə'i -X- _ O
nda -X- _ O
Hiridus -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
səm -X- _ O
təlkur -X- _ O
ti -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O

əl -X- _ O
wawa'ar -X- _ O
fərist -X- _ B-PER
ka -X- _ O
maləm -X- _ B-PER
gadlagadla -X- _ O
Musa -X- _ B-PER
inda -X- _ O
ta'i -X- _ O
tangnda -X- _ O
inda -X- _ O
tə -X- _ O
wula -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
ndo -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
na -X- _ O
kurakə -X- _ O

ka -X- _ O
ləvaləva -X- _ O
nyi -X- _ O
tə -X- _ O
mərtə -X- _ O
nyi -X- _ O
sər -X- _ O
həyatəvi -X- _ O
ga -X- _ O
gyaɗənda -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nda -X- _ O
handzə -X- _ O
nyi -X- _ O
ləkutə -X- _ O
nji -X- _ O
təltəl -X- _ O
, -X- _ O

ka -X- _ O
nji'inda -X- _ O
wawa'a -X- _ O
təkəra -X- _ O
nji -X- _ O
ana -X- _ O
dəhə -X- _ O
nji -X- _ O
, -X- _ O
cha -X- _ O
nar -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Hya -X- _ O
shili -X- _ O
na -X- _ O
ndə -X- _ O
nə -X- _ O
huɗə -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O

abəra -X- _ O
cho -X- _ O
shakər -X- _ O
nə -X- _ O
nji -X- _ O

Əngə -X- _ O
Hiridus -X- _ B-PER
tsəu -X- _ O
, -X- _ O
nacha -X- _ O
ngə -X- _ O
sənda -X- _ O
gwa'atə -X- _ O
cha -X- _ O
ɓəlandənyi -X- _ O
shili -X- _ O
da -X- _ O
ya -X- _ O

Bikə -X- _ O
mi -X- _ O
ndə -X- _ O
na -X- _ O
məra -X- _ O

dəliya -X- _ O
nda -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
i -X- _ O
, -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
nja -X- _ O
fəu -X- _ O
ku -X- _ O
jarum -X- _ O
təkəra -X- _ O
bikəu -X- _ O
tlə -X- _ O
mwali -X- _ O
ana -X- _ O

Kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
cha -X- _ O
nənda -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
nda -X- _ O
mərtə -X- _ O
nyi -X- _ O
dəhə -X- _ O
sənda -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
i -X- _ O

Nja -X- _ O
yi -X- _ O
na -X- _ O
alenya -X- _ O
njir -X- _ O
bikə -X- _ O
mətlə -X- _ O
aka -X- _ O
nja -X- _ O
tsəya -X- _ O
nda -X- _ O
ka -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER

həya -X- _ O
vanya -X- _ O
mbwa -X- _ O
njo -X- _ O
nga -X- _ O
Pəpənghər -X- _ O
kər -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
kukwanda -X- _ O
nyi -X- _ O
tangnda -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
alenya -X- _ O
njir -X- _ O
bikə -X- _ O
mətləu -X- _ O
, -X- _ O
ndə -X- _ O
zhang -X- _ O

ta'i -X- _ O
tangnda -X- _ O
kwa -X- _ O
ndzama -X- _ O

kwa -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Macha -X- _ O
təl -X- _ O
njir -X- _ O
Yahuda -X- _ B-PER
ka -X- _ O
, -X- _ O
dləuya -X- _ O
kərnghə -X- _ O
ja -X- _ O

əchi -X- _ O
tə -X- _ O
gu -X- _ O
kutla -X- _ O
ana -X- _ O
miɗi -X- _ O
Mbwa'alə -X- _ B-LOC
Hyel -X- _ O
tə -X- _ O
tau -X- _ O
dzaɗə -X- _ O
mətləu -X- _ O

ə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
tə -X- _ O
har -X- _ O
kuraka -X- _ O
cha -X- _ O
ga -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Ada -X- _ B-PER

əu -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
jigadəmar -X- _ O
nda -X- _ O
sər -X- _ O
mi -X- _ O
ngə -X- _ O
ənga -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O
jan -X- _ O
alenya -X- _ O
nji -X- _ O
mətlə -X- _ O
tə -X- _ O
ta'i -X- _ O
dzən -X- _ O
nda -X- _ O

tsə'u -X- _ O
cha -X- _ O
tangnə -X- _ B-LOC
wa -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
hya'atə -X- _ O
tə -X- _ O
cha -X- _ O

ə -X- _ O
cha -X- _ O
nar -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Ɓwanya -X- _ O
minə -X- _ O
hyo -X- _ O
pə -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
kərnəhi -X- _ O
əna -X- _ O

zəndə -X- _ O
sə -X- _ O
ingə -X- _ O
tə -X- _ O
ɗa -X- _ O
ku -X- _ O
hanyi -X- _ O
ingə -X- _ O
ya -X- _ O

shili -X- _ O
ga -X- _ O
na -X- _ O
ənda -X- _ O
nda -X- _ O
la'a -X- _ O
chama -X- _ O
Hyel -X- _ O
inda -X- _ O
nar -X- _ O
nda -X- _ O
ana -X- _ O
pi -X- _ O
cha -X- _ O

da -X- _ O
tuku -X- _ O
ngə -X- _ O
Kəristi -X- _ O
nda -X- _ O
Hyel -X- _ O
tə -X- _ O
tabiya -X- _ O
sa -X- _ O
ɓwaɓwatə -X- _ O
ingə -X- _ O
ga -X- _ O
cha -X- _ O
gwa -X- _ O
ku -X- _ O
səli -X- _ O
nyi -X- _ O
wa -X- _ O

shili -X- _ O
tə -X- _ O
sə -X- _ O
inda -X- _ O
njir -X- _ O
mətakər -X- _ O
nə -X- _ O
Hyel -X- _ O
tə -X- _ O
tsəfəbiya -X- _ O

Tsəka -X- _ O
ɗa -X- _ O
ma -X- _ O
, -X- _ O
hya -X- _ O
ngati -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
a -X- _ O
mambəl -X- _ O
da -X- _ O
na -X- _ O
kum -X- _ O
ana -X- _ O
ɗihi -X- _ O
wi -X- _ O
nə -X- _ O
ya -X- _ O
nə -X- _ O
wa -X- _ O

kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
hya -X- _ O
səkə -X- _ O
sənda -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
Ada -X- _ B-PER
tə -X- _ O
mərtə -X- _ O
hi -X- _ O
alkawal -X- _ O
ənda -X- _ O
cha -X- _ O
kwa -X- _ O
nə -X- _ O
hi -X- _ O
tang -X- _ O
wi -X- _ O

Tərar -X- _ O
Yesu -X- _ O
shi -X- _ O
Huɗamələm -X- _ B-LOC
Nda -X- _ O
Njir -X- _ B-PER
bəzə -X- _ I-PER
mafakə -X- _ O
inda -X- _ O
tsəmtədza -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
jau -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
, -X- _ O
Tlaka -X- _ O
, -X- _ O
aku -X- _ O
bəji -X- _ B-TIME
nə -X- _ O
ngə -X- _ O

ka -X- _ O
kwa -X- _ O
ɓəlandə -X- _ O
təlkur -X- _ O
nə -X- _ O
Isra'ila -X- _ B-LOC
zəm -X- _ O
ya -X- _ O

əl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
hyo -X- _ O
uya -X- _ O
gyalkur -X- _ O
sakanda -X- _ O
Shanguɗə -X- _ O
Karti -X- _ O
tə -X- _ O
səya -X- _ O
təkəra -X- _ O
hi -X- _ O
, -X- _ O
hya -X- _ O
kwa -X- _ O
ɗa -X- _ O
ka -X- _ O
matauli -X- _ O
ɗa -X- _ O
, -X- _ O

nda -X- _ O
gu -X- _ O
Urshalima -X- _ B-LOC
, -X- _ O
pama -X- _ O
nda -X- _ O
ana -X- _ O
mələm -X- _ O
kwa -X- _ O
ɗa -X- _ O
myal -X- _ O
zhang -X- _ O

nda -X- _ O
shili -X- _ O
ku -X- _ O
mələm -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nda -X- _ O
təra -X- _ O
gyo -X- _ O
vi -X- _ O
nda -X- _ O
nja -X- _ O
hərtə -X- _ O
təkəra -X- _ O
vanyi -X- _ O
, -X- _ O
mbwa -X- _ O
nda -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O

) -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER
tə -X- _ O
tsakətə -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Aka -X- _ O
sənda -X- _ O
tsəfətsəfə -X- _ O
nyi -X- _ O
ku -X- _ O
Likatəkatə -X- _ O
Dəla -X- _ O
nda -X- _ O
Karti -X- _ O
nga -X- _ O
, -X- _ O
Ki -X- _ O
nyi -X- _ O
kwa -X- _ O

vanya -X- _ O
ndə -X- _ O
tləm -X- _ O
nyi -X- _ O
Matiyas -X- _ B-PER

Jan -X- _ O
tsəu -X- _ O
njir -X- _ O
Kərita -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
njir -X- _ O
Arabiya -X- _ B-LOC
, -X- _ O
dəhə -X- _ O
məno -X- _ O
ngatə -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
nya -X- _ O
kəmən -X- _ O
a -X- _ O
təkəra -X- _ O

Urshalima -X- _ B-LOC
, -X- _ O
səya -X- _ O
ma -X- _ O
himi -X- _ O
, -X- _ O
yo -X- _ O
dəkəbiya -X- _ O
hi -X- _ O
səna -X- _ O
ɗa -X- _ O
na -X- _ O

mbadlə -X- _ O
nə -X- _ O
nji'ina -X- _ O
wi -X- _ O
nə -X- _ O
wi -X- _ O
ngə -X- _ O
hyo -X- _ O
har -X- _ O
ngə -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
bəji -X- _ B-TIME
saka -X- _ B-TIME
dlə -X- _ I-TIME
tanyi -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
tsəu -X- _ O
mbudla -X- _ B-TIME

kəhi -X- _ O
kwa -X- _ O
pə -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
mətakər -X- _ O

Mashi -X- _ O
ana -X- _ O
hu'u -X- _ O
ba'a -X- _ O
ear -X- _ O
ndalndala -X- _ O

ana -X- _ O
sər -X- _ O
muniya -X- _ O
inda -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
na -X- _ O
kərnyi -X- _ O
tə -X- _ O
mər -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
hi -X- _ O
a -X- _ O
təwa -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
nahi -X- _ B-PER
təkərnəhi -X- _ O

tah -X- _ O
ngə -X- _ O
nja -X- _ O
haɗənda -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
hu -X- _ O
nyi -X- _ O
tsəu -X- _ O
tangnə -X- _ O
kə'i -X- _ O
mən -X- _ O
ba'a -X- _ O
tə -X- _ O
pəchi -X- _ O
nə -X- _ O
ənya -X- _ O

la'atə -X- _ O
sənda -X- _ O
Hyel -X- _ O
kwa -X- _ O
da -X- _ O
mər -X- _ O
biyama -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
təkəra -X- _ O
ənda -X- _ O
Kəristi -X- _ O
kwa -X- _ O
hya'atə -X- _ O
ku -X- _ O
hu -X- _ O
na -X- _ O

kukwanda -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O
Tlakəu -X- _ O
ana -X- _ O
Kəristi -X- _ O

Nda -X- _ O
nji -X- _ O
tə -X- _ O
ngatə -X- _ O
ənga -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
tə -X- _ O
tsəkar -X- _ O
ɗufwa -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nda -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER
ana -X- _ O
alenya -X- _ O

Ya -X- _ O
hyo -X- _ O
uya -X- _ O
ga'ar -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
nə -X- _ O
Shanguɗə -X- _ O
Karti -X- _ O

alkawal -X- _ O
Hyel -X- _ O
nda -X- _ O
mər -X- _ O
cha -X- _ O
ka -X- _ O
hi -X- _ O
ana -X- _ O
ngulisha'a -X- _ O
kəhi -X- _ O
, -X- _ O
ka -X- _ O
nji'inda -X- _ O
naɗəu -X- _ O
, -X- _ O
dəhə -X- _ O
nji'inda -X- _ O
Hyel -X- _ O
Tlakən -X- _ O
mən -X- _ O

ɗəlnda -X- _ O
sənda -X- _ O
tsa -X- _ O
nda -X- _ O
dəhəu -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nda -X- _ O
təkəya -X- _ O
nyi -X- _ O
kwaba -X- _ O
kwaba -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
madawa -X- _ O
, -X- _ O
məlməl -X- _ O
na -X- _ O
sənda -X- _ O
tlakə -X- _ O

Nda -X- _ O
kwa -X- _ O
səm -X- _ O
sərsum -X- _ O
tə -X- _ O
mbwar -X- _ O
zhang -X- _ O
aku -X- _ O
ki -X- _ B-LOC
kənda -X- _ O
i -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
sa -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
səma -X- _ O
ana -X- _ O

ə -X- _ O
nda -X- _ O
pəkə -X- _ O
nyi -X- _ O
li -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
Ndzam -X- _ O
ea -X- _ O

Aku -X- _ O
tləmər -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
Kəristi -X- _ I-PER
ndər -X- _ B-PER
Nazarat -X- _ I-PER
yo -X- _ O
nar -X- _ O
ngha -X- _ O
, -X- _ O
hya'ati -X- _ O
ka -X- _ O
ma'i -X- _ O

nda -X- _ O
tangnda -X- _ O
tə -X- _ O
la'a -X- _ O
ənda -X- _ O
cho -X- _ O
ma'i -X- _ O
cho -X- _ O
fal -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER

Kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
hya -X- _ O
səya -X- _ O
nyi -X- _ O
ga -X- _ O
nənyi -X- _ O
nə -X- _ O
njir -X- _ O
təlkur -X- _ O
ka -X- _ O
nja -X- _ O
tsəya -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
hya -X- _ O
ngya -X- _ O
nyi -X- _ O
mar -X- _ O

Təwa -X- _ O
jirikur -X- _ O
ku -X- _ O
tləmər -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
ngə -X- _ O
ndə -X- _ O
na -X- _ O
uya -X- _ O
mbəa -X- _ O
, -X- _ O
wi -X- _ O
nə -X- _ O
hyo -X- _ O
la'a -X- _ O
na -X- _ O

ndə -X- _ O
nda -X- _ O
pa'a -X- _ O
kwa -X- _ O
səhimi -X- _ O
da -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
ndər -X- _ O
mətakər -X- _ O
ngə -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
njo -X- _ O
həbiya -X- _ O
nyi -X- _ O
ku -X- _ O
huɗa -X- _ O
nji'inda -X- _ O
nə -X- _ O

əl -X- _ O
ngə -X- _ O
nda -X- _ O
səya -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER
ana -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
, -X- _ O
ga -X- _ O
pəu -X- _ O
nda -X- _ O
ku -X- _ O
jarum -X- _ O
kəl -X- _ O
vanya -X- _ O
zəkəu -X- _ B-TIME
, -X- _ O
aka -X- _ O
akə -X- _ O
wurtə -X- _ O

Kwa -X- _ O
i -X- _ O
hi -X- _ O
hya -X- _ O
zəndə -X- _ O
ənda -X- _ O
nja -X- _ O
mbandə -X- _ O
nyi -X- _ O
ya -X- _ O

əl -X- _ O
ngə -X- _ O
ka -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER
na -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
tə -X- _ O
wum -X- _ O
ga -X- _ O
nar -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Ndzamar -X- _ O
ma -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
manə -X- _ O
ngə -X- _ O
tsa'atsa'a -X- _ O
mar -X- _ O

njir -X- _ O
nəu -X- _ O
inda -X- _ O
tə -X- _ O
ngatə -X- _ O
sənda -X- _ O
pə -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
dəhə -X- _ O
nda -X- _ O
tə -X- _ O
daɓətəkər -X- _ O
aku -X- _ O
pətlənya -X- _ O
nə -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
; -X- _ O
Tlakə -X- _ B-PER

ndər -X- _ O
mər -X- _ O
huɗamələm -X- _ B-LOC
ana -X- _ O
hə'i -X- _ B-LOC
, -X- _ O
ana -X- _ O
dəl -X- _ O
ka -X- _ O
dəhə -X- _ O
sənda -X- _ O
kwa -X- _ O
, -X- _ O
a -X- _ O
təwa -X- _ O
Shanguɗə -X- _ O
Karti -X- _ O
ngə -X- _ O
ka -X- _ O
ndər -X- _ O

ndə -X- _ O
da -X- _ O
ku -X- _ O
huɗa -X- _ O
njir -X- _ O
nəuwa -X- _ O
, -X- _ O
tləm -X- _ O
nyi -X- _ O
Yusufu -X- _ B-PER
nyandəla -X- _ O
Levi -X- _ B-PER
cha -X- _ O
, -X- _ O
tə -X- _ O
hya'ati -X- _ O
vu -X- _ O
Kubrus -X- _ B-LOC
, -X- _ O
changhabal -X- _ B-PER
inda -X- _ O

Nda -X- _ O
Hananiya -X- _ B-PER
tə -X- _ O
ngatə -X- _ O
ənga -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
dla -X- _ O
ga -X- _ O
tah -X- _ O
; -X- _ O
nda -X- _ O
dəhə -X- _ O
nji -X- _ O
tə -X- _ O
ngati -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
ləvər -X- _ O
tə -X- _ O

Ngə -X- _ O
nguli -X- _ O
tlakala -X- _ O
tə -X- _ O
gwa -X- _ O
ga -X- _ O
la'a -X- _ O
a -X- _ O
wurtə -X- _ O
cha -X- _ O
tah -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nda -X- _ O
həbiya -X- _ O
nyi -X- _ O
biya -X- _ O
ga -X- _ O
haɗiya -X- _ O

əl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
ba -X- _ O
njir -X- _ O
nəu -X- _ O
kəl -X- _ O
tsakə -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
tsaka -X- _ O
, -X- _ O
dlama -X- _ O
mahi'i -X- _ B-PER
ana -X- _ O
shili -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
nənyi -X- _ O
jiri -X- _ O
nə -X- _ O

wa -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nda -X- _ O
ɓəl -X- _ O
shili -X- _ O
da -X- _ O
daɓədzə -X- _ O
nda -X- _ O
ga -X- _ O
dəkar -X- _ O
nda -X- _ O

Nda -X- _ O
ea -X- _ O
yi -X- _ O
ku -X- _ O
jarum -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
ea -X- _ O
həya -X- _ O
tə -X- _ O
haɗa -X- _ O
ya -X- _ O
dəhə -X- _ O
njir -X- _ O
tsakəra -X- _ O
jarum -X- _ O
nda -X- _ O
a -X- _ O
nyavi -X- _ O

nar -X- _ O
nda -X- _ O
, -X- _ O
Ea -X- _ O
tsau -X- _ O
hi -X- _ O
bar -X- _ O
ənda -X- _ O
ngwa -X- _ O
tsəu -X- _ O
hya -X- _ O
dlədləɓə -X- _ O
ku -X- _ O
tləmər -X- _ O
ndə -X- _ O
nə -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O

nə -X- _ O
jival -X- _ O
kəmən -X- _ O
tə -X- _ O
hya'andə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
ku -X- _ O
hu -X- _ O
na -X- _ O
pi -X- _ O
, -X- _ O
ahir -X- _ O
hya -X- _ O
kukwanda -X- _ O
nyi -X- _ O
ga -X- _ O
tsəya -X- _ O
nyi -X- _ O
kyatə -X- _ O

Ngya -X- _ O
nda -X- _ O
ma -X- _ O
tsəka'a -X- _ O

bəzə -X- _ O
Mafakə -X- _ O
Mənakə -X- _ O
a -X- _ O
təkəra -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER
Kəristi -X- _ O
wa -X- _ O

hya'ati -X- _ O
ku -X- _ O
pama -X- _ O
nda -X- _ O

Ngə -X- _ O
nda -X- _ O
tabiya -X- _ O
Istifanus -X- _ O
, -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
na -X- _ O
jirikur -X- _ O
tə -X- _ O
nyandə -X- _ O
ɗufwa -X- _ O
cha -X- _ O
tsa'a -X- _ O
na -X- _ O
Shanguɗə -X- _ O
Karti -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
Filibus -X- _ B-PER
, -X- _ O

ana -X- _ O
Purokoras -X- _ B-PER
, -X- _ O
ana -X- _ O
Nikanar -X- _ B-PER
, -X- _ O
ana -X- _ O
Timon -X- _ B-PER
, -X- _ O
ana -X- _ O
Barminas -X- _ B-PER
, -X- _ O
ba'a -X- _ O
Nikolas -X- _ B-PER
ndər -X- _ O
Antakiya -X- _ B-LOC
, -X- _ O
( -X- _ O
a -X- _ O
da -X- _ O
cha -X- _ O
ndər -X- _ B-LOC
Yahuda -X- _ I-LOC
wa -X- _ O

Ɗangkura -X- _ O
njir -X- _ O
nəu -X- _ O
vu -X- _ O
Urshalima -X- _ B-PER
kwa -X- _ O
tsakə -X- _ O
gagaɗa -X- _ O
, -X- _ O
ana -X- _ O
ma'a -X- _ O
fərist -X- _ B-PER
njir -X- _ O
Yahuda -X- _ B-PER
ɗang -X- _ O
tə -X- _ O
dləukəri -X- _ O
na -X- _ O
lakur -X- _ O

ngəl -X- _ O
Musa -X- _ B-PER
ana -X- _ O
ma'a -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER

ə -X- _ O
nda -X- _ O
gwa -X- _ O
na -X- _ O
alenya -X- _ O
nji -X- _ O
da'u -X- _ O
ka -X- _ O
ga -X- _ O
nda -X- _ O
tlandzə -X- _ O
nyi -X- _ O
gəzhi -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
na -X- _ O
Ndə -X- _ O
nənna -X- _ O
a -X- _ O

ya -X- _ O
kwa -X- _ O
char -X- _ O
ngha -X- _ O

wa -X- _ O
, -X- _ O
kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
Hyel -X- _ O
tə -X- _ O
mərtə -X- _ O
nyi -X- _ O
alkawal -X- _ O
ənda -X- _ O
cho -X- _ O
nə -X- _ O
nyi -X- _ O
, -X- _ O
kwa -X- _ O
ɗa -X- _ O
ka -X- _ O
nənyi -X- _ O
ana -X- _ O
nyandəla -X- _ O

Kəl -X- _ O
ja -X- _ O
, -X- _ O
Hyel -X- _ O
tsa'a -X- _ O
na -X- _ O
cha -X- _ O
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
dləuya -X- _ O
nyi -X- _ O
ku -X- _ O
dəhə -X- _ O
ɓwaɓwatə -X- _ O
inda -X- _ O
tə -X- _ O
ɗa -X- _ O
na -X- _ O
cha -X- _ O

tə -X- _ O
fiya -X- _ O
nyi -X- _ O
ka -X- _ O
dəgal -X- _ O
təkəra -X- _ O
hə'i -X- _ O
Masar -X- _ O
ana -X- _ O
patla -X- _ O
nyi -X- _ O

Naya -X- _ O
ngə -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
nə -X- _ O
ka -X- _ O
jival -X- _ O
ngha -X- _ O
, -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
nə -X- _ O
Ibrahim -X- _ B-PER
, -X- _ O
Ishaku -X- _ B-PER
ana -X- _ O
Jakop -X- _ B-PER

Ngə -X- _ O
ləvər -X- _ O
tə -X- _ O
səya -X- _ O
Musa -X- _ B-PER
daɓə -X- _ O
cha -X- _ O
kwa -X- _ O
dzədzi -X- _ O
, -X- _ O
ya -X- _ O
a -X- _ O
da -X- _ O
cha -X- _ O
zhaka -X- _ O
nau -X- _ O
har -X- _ O
kər -X- _ O
ka -X- _ O

Na -X- _ O
cha -X- _ O
ngə -X- _ O
ndə -X- _ O
nda -X- _ O
Hyel -X- _ O
tə -X- _ O
səa -X- _ O
ka -X- _ O
ga -X- _ O
cha -X- _ O
ɗa -X- _ O
dəgal -X- _ O
təkəra -X- _ O
nji -X- _ O
ana -X- _ O
cha -X- _ O
dləuya -X- _ O

Hyel -X- _ O
tə -X- _ O
ndər -X- _ O
nənyi -X- _ O
kyo -X- _ O
kəra -X- _ B-LOC
Mə -X- _ I-LOC
Sinai -X- _ B-LOC
, -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
dləutsə -X- _ O
ɓwanyar -X- _ O
pi -X- _ O
ka -X- _ O
ga -X- _ O
cha -X- _ O
nə -X- _ O
mən -X- _ O

ənga -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
Haruna -X- _ B-PER
, -X- _ O
Ɓatlətə -X- _ O
ea -X- _ O
katə -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
nəu -X- _ O
na -X- _ O
ea -X- _ O

Nja -X- _ O
latə -X- _ O
tang -X- _ O
wi -X- _ O
nda -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
tə -X- _ O
nar -X- _ O
nyi -X- _ O
nə -X- _ O
Musa -X- _ B-PER
nja -X- _ O
lati -X- _ O
, -X- _ O
məlməl -X- _ O
na -X- _ O
sənda -X- _ O
cha -X- _ O
la'a -X- _ O

dəgal -X- _ O
ti -X- _ O
, -X- _ O
nda -X- _ O
nda -X- _ O
kwasə -X- _ O
hə'i -X- _ O
tsa -X- _ O
nji'inda -X- _ O
Hyel -X- _ O
tə -X- _ O
gədləbiya -X- _ O
manə -X- _ O
nda -X- _ O
i -X- _ O

chi -X- _ O
wa -X- _ O
, -X- _ O
wi -X- _ O
sə -X- _ O
nda -X- _ O
ndər -X- _ O
mətakər -X- _ O
Hyel -X- _ O
tə -X- _ O
ɗaka -X- _ O
dəka -X- _ O
, -X- _ O
Tlakə -X- _ B-PER
tə -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Huɗamələm -X- _ B-LOC
ngə -X- _ O
dzəga -X- _ B-LOC
təlkur -X- _ I-LOC

A -X- _ O
manə -X- _ O
ngə -X- _ O
mbwar -X- _ B-LOC
ɓəlsar -X- _ I-LOC
ɗa -X- _ O

Na -X- _ O
hi -X- _ O
tsəu -X- _ O
hya -X- _ O
tləɗanda -X- _ O
nyi -X- _ O
təkərnəhi -X- _ O
ga -X- _ O
tsəya -X- _ O
nyi -X- _ O

Dəhə -X- _ O
njir -X- _ O
nəu -X- _ O
tə -X- _ O
wiɗə -X- _ O
kyatə -X- _ O
hə'i -X- _ O
njir -X- _ O
Yahudiya -X- _ B-LOC
ana -X- _ O
Samariya -X- _ B-LOC
, -X- _ O
kəl -X- _ O
nda -X- _ O
changhabal -X- _ B-PER
Yesu -X- _ B-PER
inda -X- _ O
ngə -X- _ O
pa'a -X- _ O

ndə -X- _ O
da -X- _ O
ku -X- _ O
mələm -X- _ O
nda -X- _ O
ana -X- _ O
tləm -X- _ O
nyi -X- _ O
Shiman -X- _ B-PER
, -X- _ O
ndər -X- _ O
hakəzə -X- _ O
cha -X- _ O
, -X- _ O
cha -X- _ O
kwa -X- _ O
shakər -X- _ O
nə -X- _ O
njir -X- _ O
Samariya -X- _ B-LOC

Nda -X- _ O
kwa -X- _ O
na -X- _ O
Ndə -X- _ O
na -X- _ O
gyalkur -X- _ O
Hyel -X- _ O
cha -X- _ O
nda -X- _ O
njo -X- _ O
nga -X- _ O
Dəgaləu -X- _ O

changhabal -X- _ B-PER
Yesu -X- _ B-PER
inda -X- _ O
vu -X- _ O
Urshalima -X- _ B-LOC
tə -X- _ O
ngatə -X- _ O
ənda -X- _ O
njir -X- _ O
Samariya -X- _ B-LOC
dləutsətə -X- _ O
ɓwanya -X- _ O
Hyel -X- _ B-PER
, -X- _ O
ngə -X- _ O
nda -X- _ O
sətə -X- _ O
nda -X- _ O
ka -X- _ O

nda -X- _ O
aku -X- _ O
tləmər -X- _ O
Tlakə -X- _ O
Yesu -X- _ B-PER

kəl -X- _ O
ngə -X- _ O
cha -X- _ O
nənyi -X- _ O
kwaba -X- _ O
nə -X- _ O
ka -X- _ O
Bitrus -X- _ B-PER
ana -X- _ O
Yohana -X- _ B-PER
, -X- _ O
ga -X- _ O
na -X- _ O
, -X- _ O
Na'a -X- _ O
ma -X- _ O
nəna -X- _ O
gyalkur -X- _ O
tsəu -X- _ O
, -X- _ O
aka -X- _ O

aku -X- _ O
jigadəma -X- _ O
nghə -X- _ O
ko -X- _ O
nau -X- _ O
ɗəlbiya -X- _ O
ga'ar -X- _ O
Hyel -X- _ O
na -X- _ O
kwaba -X- _ O
