-DOCSTART- -X- O
Chiwar -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
də -X- _ O
shikidi -X- _ O
. -X- _ O

Ləvari -X- _ B-ANIM
tə -X- _ O
səya -X- _ O
kua -X- _ O
. -X- _ O

Kəlikədazau -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
wihi -X- _ O
. -X- _ O

Kanyadəu -X- _ B-ANIM
Kwa -X- _ O
da -X- _ O
biti -X- _ O
. -X- _ O

Jigəl -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
də -X- _ O
sar -X- _ O
. -X- _ O

Fur -X- _ B-ANIM
NGS -X- _ O
mandə -X- _ O
da -X- _ O
. -X- _ O

Mapəlau -X- _ B-ANIM
Kwa -X- _ O
sə -X- _ O
pwabu -X- _ O
. -X- _ O

Mabəlang -X- _ B-ANIM
Kwa -X- _ O
sə -X- _ O
həya -X- _ O
. -X- _ O

Dzang -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
nədəda -X- _ O
. -X- _ O

Wula -X- _ B-ANIM
pita -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
də -X- _ O
hyali -X- _ O
. -X- _ O

Shan -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
la -X- _ O
ka'u -X- _ O
. -X- _ O

Səba -X- _ B-ANIM
Ku -X- _ O
tləl -X- _ O
. -X- _ O

Mbeda -X- _ B-ANIM
kuw -X- _ O
Wu'a -X- _ O
. -X- _ O

Bəlam -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
də -X- _ O
u'ada -X- _ O
. -X- _ O

Gadizhi -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
ləla -X- _ O
. -X- _ O

Ungi -X- _ B-ANIM
təngaleya -X- _ O
da -X- _ O
. -X- _ O

Tla -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
java -X- _ O
. -X- _ O

Kua -X- _ B-ANIM
taitanyi -X- _ O
. -X- _ O

Kətəng -X- _ B-ANIM
tə -X- _ O
pənda -X- _ O
uhi -X- _ O
. -X- _ O

Dagəla -X- _ B-ANIM
a -X- _ O
Ku -X- _ O
dəma -X- _ O
. -X- _ O

Dləgwam -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
i -X- _ O
mai -X- _ O
. -X- _ O

Kwahri -X- _ B-PER
tə -X- _ O
səya -X- _ O
paturu -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Ngwa -X- _ O
tsəu -X- _ O
Ka -X- _ O
dlakə -X- _ O
nya -X- _ O
bungə -X- _ O
ula -X- _ O
gyagya -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Məkətə -X- _ O
lyaka -X- _ O
sasuru -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Bwabwa -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
həl -X- _ O
. -X- _ O

Nunaya -X- _ B-PER
tə -X- _ O
La'a -X- _ O
kwakurum -X- _ B-ANIM
ku -X- _ O
mishiua -X- _ O
. -X- _ O

Həya -X- _ B-ANIM
kwatam -X- _ B-PER
tə -X- _ O
takasa -X- _ O
. -X- _ O

Tayapiti -X- _ B-PER
wula -X- _ O
litsa -X- _ B-ANIM
ku -X- _ O
laku -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Həm -X- _ B-ANIM
nya -X- _ O
dəl -X- _ O
. -X- _ O

Fwahəu -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
də -X- _ O
tsar -X- _ O
. -X- _ O

Gali -X- _ B-ANIM
ku -X- _ O
vi -X- _ O

Kwa'ada -X- _ B-PER
tə -X- _ O
tagu -X- _ O
təga -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Mbətla -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
fəla -X- _ O
. -X- _ O

Tlatlaya -X- _ B-ANIM
ku -X- _ O
gyang -X- _ O
. -X- _ O

Chari -X- _ B-ANIM
ku -X- _ O
danjar -X- _ O
. -X- _ O

Dadapəu -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
utsa -X- _ O
. -X- _ O

Shatəi -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
dzam -X- _ O
da -X- _ O
. -X- _ O

Wula -X- _ O
tongali -X- _ B-ANIM
səyati -X- _ O
. -X- _ O

Miyana -X- _ B-PER
la'ati -X- _ O
dzangula -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Dər -X- _ B-ANIM
Ku -X- _ O
kinyi -X- _ O
. -X- _ O

Mbujiga -X- _ B-ANIM
aku -X- _ O
tsəla -X- _ O
nyi -X- _ O
. -X- _ O

Gwamba -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
təla -X- _ O
gu -X- _ O
biti -X- _ O
. -X- _ O

Taku -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
dləgəla -X- _ O
. -X- _ O

Wadapəl -X- _ B-ANIM
tə -X- _ O
tsətə -X- _ O
fwahəu -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Zhinakə -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
chidəka -X- _ O
. -X- _ O

Ngalalakəu -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
ndasə -X- _ O
ungi -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Ləbam -X- _ B-ANIM
tə -X- _ O
səya -X- _ O
ləha -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Wadedirau -X- _ B-ANIM
tə -X- _ O
nginda -X- _ O
ki -X- _ O
. -X- _ O

Kwadəga -X- _ B-ANIM
tə -X- _ O
dzəmtanyi -X- _ O
. -X- _ O

Kui -X- _ O
Hong -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
təla -X- _ O
. -X- _ O

Kui -X- _ O
fadama -X- _ B-LOC
rakə -X- _ I-LOC
kwa -X- _ O
nau -X- _ O
tatəm -X- _ O
. -X- _ O

Mutuku -X- _ B-LOC
mə -X- _ O
nga -X- _ O
bandi -X- _ O
. -X- _ O

Dəl -X- _ O
Dugwamba -X- _ B-LOC
səya -X- _ O
. -X- _ O

Dabna -X- _ B-LOC
kui -X- _ O
kwa -X- _ O
timi -X- _ O
. -X- _ O

Garaha -X- _ B-LOC
tə -X- _ O
nyi -X- _ O
na -X- _ O
ungi -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Chiwar -X- _ B-ANIM
tə -X- _ O
gyo -X- _ O
Garaha -X- _ B-LOC
Dutse -X- _ I-LOC
məa -X- _ O
. -X- _ O

Tla -X- _ B-ANIM
tə -X- _ O
nyadi -X- _ O
kinging -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Mabəlang -X- _ B-ANIM
tə -X- _ O
səya -X- _ O
kwa -X- _ B-ANIM
avu -X- _ O
Zah -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Bəlam -X- _ B-ANIM
avu -X- _ O
kwaprey -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Həm -X- _ O
abiya -X- _ O
Daku -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Dazal -X- _ B-LOC
tə -X- _ O
səya -X- _ O
Kwara -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Səba -X- _ B-ANIM
aku -X- _ O
mələm -X- _ O
kuddah -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Lar -X- _ O
ana -X- _ O
bwabwa -X- _ B-ANIM
kwa -X- _ O
. -X- _ O

Wadapəl -X- _ B-ANIM
aku -X- _ O
mbanga -X- _ O
. -X- _ O

Mən -X- _ O
tər -X- _ O
abiya -X- _ O
mugwalar -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Shashau -X- _ B-LOC
bwar -X- _ O
tsəm -X- _ O
tongali -X- _ O
. -X- _ O

Washim -X- _ O
tə -X- _ O
nyi -X- _ O
ana -X- _ O
gadizhi -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Kulinyi -X- _ B-LOC
District -X- _ I-LOC
həi -X- _ O
kwakurum -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Bangshika -X- _ B-LOC
tə -X- _ O
səya -X- _ O
Tla -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Njir -X- _ O
Mijili -X- _ B-LOC
Kwa -X- _ O
dlə -X- _ O
taku -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Mijili -X- _ B-LOC
kala'a -X- _ O
kwa -X- _ O
I -X- _ O
Shan -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Njir -X- _ O
Dalmava -X- _ B-LOC
tə -X- _ O
whitsa -X- _ O
kanyadəu -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Dəlwachira -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
də -X- _ O
mbətla -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Dzəga -X- _ B-LOC
Yarıma -X- _ I-LOC
kwa -X- _ O
whitsa -X- _ O
mabəlang -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Garavi -X- _ O
tə -X- _ O
la -X- _ O
ka'u -X- _ O
. -X- _ O

Njir -X- _ O
Jabba -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
tsa -X- _ O
deng -X- _ O
. -X- _ O

Gashaka -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
Zua -X- _ O
. -X- _ O

Jalingo -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
həra -X- _ O
. -X- _ O

Kubutava -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
tsau -X- _ O
Wu'a -X- _ O
. -X- _ O

Kwakwa'ah -X- _ B-LOC
ndo -X- _ O
pə -X- _ O
gula -X- _ O
. -X- _ O

Kwambula -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
zhuli -X- _ O
. -X- _ O

Njir -X- _ O
kwatau -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
sə -X- _ O
kalfi -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Njir -X- _ O
lugga -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
shafili -X- _ O
. -X- _ O

Makera -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
həvi -X- _ O
. -X- _ O

Maki -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
sə -X- _ O
mapəlau -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Hyo -X- _ O
mbalwaha -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Mbəlagyeng -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
hər -X- _ O
val -X- _ O
. -X- _ O

Məmbəl -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
dlə -X- _ O
dləgwam -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Mung -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
gəzə -X- _ O
litsa -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Shiwa -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
də -X- _ O
mwai -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Gaya -X- _ B-LOC
District -X- _ I-LOC
kwa -X- _ O
zua -X- _ O
uhi -X- _ O
. -X- _ O

Gaya -X- _ B-LOC
Dlang -X- _ I-LOC
kwa -X- _ O
fa'a -X- _ O
mwadadi -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Fa'a -X- _ B-TIME
Gaya -X- _ I-TIME
kwa -X- _ O
sə -X- _ O
mbeda -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Gaya -X- _ B-LOC
fa'ah -X- _ I-LOC
kwa -X- _ O
hər -X- _ O
ki -X- _ O
kənda -X- _ O
. -X- _ O

Jabba -X- _ B-LOC
Gaya -X- _ I-LOC
kwa -X- _ O
səl -X- _ O
mi -X- _ O
i -X- _ O
. -X- _ O

Gaya -X- _ B-LOC
Səkalmi -X- _ I-LOC
kwa -X- _ O
də -X- _ O
dəhi -X- _ O
. -X- _ O

Usama -X- _ O
Gaya -X- _ B-LOC
Gəu -X- _ I-LOC
. -X- _ O

Chika -X- _ B-LOC
lalima -X- _ O
na -X- _ O
shili -X- _ O
. -X- _ O

Gaya -X- _ B-LOC
Gartsanəu -X- _ I-LOC
hya -X- _ O
səya -X- _ O
həya -X- _ O
ya -X- _ O
. -X- _ O

Kura -X- _ O
Gaya -X- _ O
kuşatma -X- _ O
. -X- _ O

Mubula -X- _ O
hye -X- _ O
tsa -X- _ O
gulum -X- _ O
ya -X- _ O
. -X- _ O

Utsa -X- _ O
mbala'u -X- _ O
sikaluri -X- _ O
. -X- _ O

Dak -X- _ B-LOC
siri -X- _ I-LOC
ana -X- _ O
Pella -X- _ B-LOC
District -X- _ I-LOC
kwa -X- _ O
pisidi -X- _ O
. -X- _ O

Pella -X- _ B-LOC
fa'a -X- _ O
ma -X- _ O
gwaja -X- _ O
. -X- _ O

Pella -X- _ B-LOC
gwaja -X- _ I-LOC
səya -X- _ O
da -X- _ O
ma -X- _ O
pwabu -X- _ B-ANIM
nga -X- _ O
. -X- _ O

Buzza -X- _ B-LOC
gəla -X- _ O
ma -X- _ O
taku -X- _ B-ANIM
nga -X- _ O
. -X- _ O

Dagza -X- _ B-LOC
whi -X- _ O
ma -X- _ O
tsa -X- _ O
sang -X- _ O
nga -X- _ O
. -X- _ O

Səya -X- _ O
nyi -X- _ O
ma -X- _ O
Dəlchidama -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Dzəmah -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
dlə -X- _ O
lidzam -X- _ O
. -X- _ O

Fachi -X- _ B-LOC
lali -X- _ O
ma -X- _ O
. -X- _ O

Njir -X- _ O
Gudumiya -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
gədlə -X- _ O
dzang -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Mbəlnyi -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
fel -X- _ O
wi -X- _ O
cakəu -X- _ O
. -X- _ O

Mədləla -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
kum -X- _ O
. -X- _ O

Mətləl -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
zwa -X- _ O
na -X- _ O
tla -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Ngalbi -X- _ B-LOC
həi -X- _ O
nda -X- _ O
na -X- _ O
kum -X- _ O
kwa -X- _ O
. -X- _ O

Həi -X- _ O
nda -X- _ O
kwa -X- _ O
i -X- _ O
tla -X- _ B-ANIM
nacha -X- _ O
ngə -X- _ O
Tasha -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Hindenga -X- _ O
kwa -X- _ O
la -X- _ O
ki -X- _ O
. -X- _ O

Unding -X- _ B-LOC
chita -X- _ O
kulangəu -X- _ O
. -X- _ O

Wuro -X- _ B-LOC
nacha -X- _ O
ngə -X- _ O
babal -X- _ O
Taku -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Gaya -X- _ B-LOC
Maki -X- _ I-LOC
kwa -X- _ O
whi -X- _ O
tsa -X- _ O
taku -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Mən -X- _ O
tsakətə -X- _ O
utsa -X- _ O
njir -X- _ O
Bokki -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Zhadinyi -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
bəla -X- _ O
jabərangal -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Uba -X- _ B-LOC
mələm -X- _ O
pita -X- _ B-ANIM
. -X- _ O

Hildi -X- _ B-LOC
District -X- _ I-LOC
mələm -X- _ O
njir -X- _ O
zua -X- _ O
yadi -X- _ O
. -X- _ O

Hildi -X- _ B-LOC
kwa -X- _ O
tsa -X- _ O
tsəla -X- _ O
. -X- _ O

Kwahri -X- _ B-LOC
njir -X- _ O
tsa -X- _ O
shal -X- _ O
. -X- _ O

Dzakwa -X- _ B-LOC
whi -X- _ O
ta -X- _ O
hi -X- _ O
ma -X- _ O
. -X- _ O

Gashala -X- _ B-LOC
ha -X- _ O
ama -X- _ O
uhi -X- _ O
. -X- _ O

Husara -X- _ O
səya -X- _ O
da -X- _ O
ma -X- _ O
ngwaski -X- _ O
. -X- _ O

Məkəzəl -X- _ B-LOC
mən -X- _ O
ki -X- _ O
lugu -X- _ O
kum -X- _ O
kəmən -X- _ O
. -X- _ O

Məkuving -X- _ B-LOC
mən -X- _ O
ki -X- _ O
pəli -X- _ O
. -X- _ O

Njerri -X- _ B-LOC
tsagu -X- _ O
ma -X- _ O
kum -X- _ O
nga -X- _ O
. -X- _ O

Dlang -X- _ B-LOC
mən -X- _ O
gwa -X- _ O
sə -X- _ O
fur -X- _ O
. -X- _ O

Hyema -X- _ B-LOC
mən -X- _ O
ki -X- _ O
tla -X- _ O
a -X- _ O
dzu -X- _ O
. -X- _ O

Hyama -X- _ B-LOC
mən -X- _ O
pa -X- _ O
ki -X- _ O
kəmən -X- _ O
. -X- _ O

Chimda -X- _ B-PER
tə -X- _ O
yi -X- _ O
motaku -X- _ B-LOC

Pwabu -X- _ B-ANIM
tə -X- _ O
ngaləya -X- _ O
taima -X- _ B-PER
a -X- _ O
hyi -X- _ O
kwapor -X- _ B-LOC
. -X- _ O

Kwatam -X- _ B-PER
tə -X- _ O
hyi -X- _ O
Zivi -X- _ B-LOC
. -X- _ O

